[{"id":"33251","page":[{"id":1817330918,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Data Management Team"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0429.708.515"},{"label":"Straat","value":"des Carmes"},{"label":"Huisnummer","value":"5"},{"label":"Postcode","value":"5000"},{"label":"Gemeente","value":"Namur"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, 13"}]},{"id":1288084106,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Utilisation d'une cam\u00e9ra de surveillance dans un lieu ferm\u00e9."}]},{"id":1975622561,"name":"1'.Toegankelijkheid van de gefilmde plaats","paragraph":[{"label":"1'.Toegankelijkheid van de gefilmde plaats","value":"publiek toegankelijk"}]},{"id":127256797,"name":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","paragraph":[{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Straat\r\n        des Carmes\r\n        Huisnummer\r\n        5\r\n        \r\n        \r\n\t        \u00a0","Postcode\r\n        5000\r\n        Gemeente\r\n        Namur"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["De camera's bevinden zich:","Intern"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Locatie(s) van de camera('s):","Nothing found to display."]}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"24-08-2007","published":false},{"id":33252,"page":[{"id":1721739450,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Data Management Team"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0429.708.515"},{"label":"Straat","value":"des Carmes"},{"label":"Huisnummer","value":"5"},{"label":"Postcode","value":"5000"},{"label":"Gemeente","value":"Namur"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, 13"}]},{"id":1984056191,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Utilisation d'un syst\u00e8me de cam\u00e9ras \u00e0 l'\u00e9gard de personnes qui travaillent sur un lieu de travail surveill\u00e9 et qui sont soumises \u00e0 la convention collective de travail n\u00b0 68"}]},{"id":275968134,"name":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","paragraph":[{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["5000 Namur,\u00a0des Carmes,\u00a05"]}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"24-08-2007","published":false},{"id":33253,"page":[{"id":188712706,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Federaal Kenniscentrum voor de Gezondheidszorg"},{"label":"Eventuele vertaling van de naam of andere benaming","value":"Centre f\u00e9d\u00e9ral d'expertise des soins de sant\u00e9"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"KCE"},{"label":"Straat","value":"Wetstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"62"},{"label":"Postcode","value":"1040"},{"label":"Gemeente","value":"Brussel"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"3, 43"}]},{"id":496103029,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Studie van kwaliteitsindicatoren mbt de multidisciplinaire zorg voor het rectumcarcinoom"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"05-09-2007","published":false},{"id":33254,"page":[{"id":1851511299,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Federaal kenniscentrum voor de gezondheidszorg"},{"label":"Eventuele vertaling van de naam of andere benaming","value":"Centre f\u00e9d\u00e9ral d'expertise des soins de sant\u00e9"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"KCE"},{"label":"Straat","value":"Wetstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"62"},{"label":"Postcode","value":"1040"},{"label":"Gemeente","value":"Brussel"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"3, 43"}]},{"id":1066118428,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Studie maternal intensive care in Belgische ziekenhuizen"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"05-09-2007","published":false},{"id":33255,"page":[{"id":1547376061,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Kantoor Serge Vandamme"},{"label":"Straat","value":"Stadendreve"},{"label":"Huisnummer","value":"1"},{"label":"Postcode","value":"8890"},{"label":"Gemeente","value":"Moorslede"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":373446928,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van bankactiviteiten.\r\nBemiddeling tussen cli\u00ebnten en banken."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"05-06-2008","published":false},{"id":33256,"page":[{"id":1320348908,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Kantoor Serge Vandamme"},{"label":"Straat","value":"Stadendreve"},{"label":"Huisnummer","value":"1"},{"label":"Postcode","value":"8890"},{"label":"Gemeente","value":"Moorslede"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":2026585867,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van kredieten.\r\nBemiddeling tussen cli\u00ebnten en kredietinstelling(en)."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"05-06-2008","published":false},{"id":33257,"page":[{"id":1003125312,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Kantoor Serge Vandamme"},{"label":"Straat","value":"Stadendreve"},{"label":"Huisnummer","value":"1"},{"label":"Postcode","value":"8890"},{"label":"Gemeente","value":"Moorslede"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1369383489,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van verzekeringscontracten.\r\nBemiddeling tussen cli\u00ebnten en verzekeringsondernemingen."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"05-06-2008","published":false},{"id":33258,"page":[{"id":49863334,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"AIG EUROPE S.A."},{"label":"Eventuele vertaling van de naam of andere benaming","value":"IDEM"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"AIG"},{"label":"Eventuele vertaling van de gangbare afkorting","value":"IDEM"},{"label":"Straat","value":"KORTENBERGLAAN"},{"label":"Huisnummer","value":"168\/170"},{"label":"Postcode","value":"1040"},{"label":"Gemeente","value":"BRUSSEL (ETTERBEEK)"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":", "}]},{"id":933043370,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"toekomstige klanten"}]},false,false],"created":"26-10-1995","published":false},{"id":33259,"page":[{"id":1083156095,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"AIG EUROPE S.A."},{"label":"Eventuele vertaling van de naam of andere benaming","value":"IDEM"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"AIG"},{"label":"Eventuele vertaling van de gangbare afkorting","value":"IDEM"},{"label":"Straat","value":"KORTENBERGLAAN"},{"label":"Huisnummer","value":"168\/170"},{"label":"Postcode","value":"1040"},{"label":"Gemeente","value":"BRUSSEL (ETTERBEEK)"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":", "}]},{"id":1654906017,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"groepsverzekeringen"}]},false,false],"created":"26-10-1995","published":false},{"id":33260,"page":[{"id":2108440484,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Nokia Siemens Networks NV"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0883.102.846"},{"label":"Straat","value":"Atealaan"},{"label":"Huisnummer","value":"34"},{"label":"Postcode","value":"2200"},{"label":"Gemeente","value":"Herentals"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":212000344,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Het eenmalig nakijken door advocaten en onafhankelijke bedrijfsrevisoren die rapporteren aan het Audit Comit\u00e9 van Siemens AG, Nokia Siemens Networks BV en Nokia Corp. van bestaande professionele bestanden, documenten, e-mails en berichten, hetzij in papieren of elektronische versie, die verband houden met de zakelijke aangelegenheden en projecten van Nokia Siemens Networks NV (met inbegrip van zakelijke aangelegenheden en projecten die Siemens of Nokia hebben bijgedragen aan Nokia Siemens Networks), en die ontvangen, verzonden of bewaard worden door huidige en voormalige personeelsleden, in hun hoedanigheid van personeelsleden, en interviews door advocaten en onafhankelijke bedrijfsrevisoren van bovenvermelde huidige en voormalige personeelsleden, teneinde (i) de controlesystemen en procedures van Nokia Siemens Networks te beoordelen en te verbeteren, en (ii) samen te werken met de autoriteiten en de andere entiteiten van de Nokia Siemens Networks groep, evenals de groepsbelangen te verdedigen, binnen het kader van de huidige offici\u00eble onderzoeken van met name Duitse en Amerikaanse autoriteiten en\/of enige andere mogelijke onderzoeken en gerechtelijke of administratiefrechtelijke procedures, die hierop volgen of die hiermee verband houden, met inbegrip van door de mededeling van relevante informatie aan bovenvermelde gerechtelijke of politionele autoriteiten."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"16-07-2007","published":["05-09-2007"]},{"id":33261,"page":[{"id":1014252733,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Airfield NV"},{"label":"Eventuele vertaling van de naam of andere benaming","value":"TV Vlaanderen"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"TVV"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0426.496.231"},{"label":"Straat","value":"Leuvensesteenweg"},{"label":"Huisnummer","value":"643"},{"label":"Postcode","value":"1030"},{"label":"Gemeente","value":"BRUSSEL (SCHAARBEEK)"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":35439919,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":""}]},false],"created":false,"published":false},{"id":33262,"page":[{"id":215536659,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Airfield NV"},{"label":"Eventuele vertaling van de naam of andere benaming","value":"TV Vlaanderen"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"TVV"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0426.496.231"},{"label":"Straat","value":"Leuvensesteenweg"},{"label":"Huisnummer","value":"643"},{"label":"Postcode","value":"1930"},{"label":"Gemeente","value":"ZAVENTEM"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":1558673900,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Klantenbeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"21-08-2007","published":false},{"id":33263,"page":[{"id":1361594692,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Cutting Metals and Handling"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"cmh"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0449.452.666"},{"label":"Straat","value":"AMBACHTSTRAAT"},{"label":"Huisnummer","value":"5"},{"label":"Postcode","value":"2340"},{"label":"Gemeente","value":"BEERSE"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":2082473165,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Gebruik van bewakingscamera's in een besloten plaats."}]},{"id":228648338,"name":"1'.Toegankelijkheid van de gefilmde plaats","paragraph":[{"label":"1'.Toegankelijkheid van de gefilmde plaats","value":"niet publiek toegankelijk"}]},{"id":1651944961,"name":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","paragraph":[{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Straat\r\n        AMBACHTSTRAAT\r\n        Huisnummer\r\n        2\/4\r\n        \r\n        \r\n\t        \u00a0","Postcode\r\n        2340\r\n        Gemeente\r\n        Beerse"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["De camera's bevinden zich:","Intern","Extern"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Locatie(s) van de camera('s):","Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraatBeerse\n2340\nAMBACHTSTRAAT 2\/4","Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraat","Beerse\n2340\nAMBACHTSTRAAT 2\/4"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraat","Beerse\n2340\nAMBACHTSTRAAT 2\/4"]}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"21-08-2007","published":false},{"id":33264,"page":[{"id":1818051230,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"TYCO ELECTRONICS CORPORATION"},{"label":"Straat","value":"Westlakes Drive"},{"label":"Huisnummer","value":"1050"},{"label":"Postcode","value":"PA19312"},{"label":"Gemeente","value":"Berwyn - Pennsylvania"},{"label":"Land","value":"US"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, 19"}]},false,{"id":1689150575,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Een \"Concernline\" voor het ontvangen van klachten met betrekking tot corporate finance en sarbanes Oxley Act"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"10-01-2008","published":false},{"id":33265,"page":[{"id":698510222,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"TYCO ELECTRONICS CORPORATE"},{"label":"Straat","value":"Westlakes Drive"},{"label":"Huisnummer","value":"1050"},{"label":"Postcode","value":"PA 19312"},{"label":"Gemeente","value":"Berwyn - Pennsylvania"},{"label":"Land","value":"US"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, 19"}]},false,{"id":1449921279,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Een \"Concernline\" voor het ontvangen van klachten met betrekking tot corporae Finance en Sarbanes Oxley Act"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"24-04-2009","published":false},{"id":33266,"page":[{"id":1161269762,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"KBC GROEP NV"},{"label":"Eventuele vertaling van de naam of andere benaming","value":"KBC GROUPE SA - KBC GRUPPE AG - KBC GROUP LTD"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0403.227.515"},{"label":"Straat","value":"HAVENLAAN"},{"label":"Huisnummer","value":"2"},{"label":"Postcode","value":"1080"},{"label":"Gemeente","value":"SINT-JANS-MOLENBEEK"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":1107192630,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Klokkenluidersysteem"}]},false],"created":"03-04-2007","published":["17-08-2007","05-02-2008"]},{"id":33267,"page":[{"id":1639538438,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"test"},{"label":"Straat","value":"df"},{"label":"Huisnummer","value":"df"},{"label":"Postcode","value":"df"},{"label":"Gemeente","value":"df"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Natuurlijk persoon, Priv\u00e9-persoon"},{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"dfdf"},{"label":"Straat","value":"dfdf"},{"label":"Huisnummer","value":"df"},{"label":"Postcode","value":"df"},{"label":"Gemeente","value":"dfdf"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Natuurlijk persoon, Priv\u00e9-persoon"},{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"ggh"},{"label":"Straat","value":"gh"},{"label":"Huisnummer","value":"gh"},{"label":"Postcode","value":"gh"},{"label":"Gemeente","value":"gh"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Natuurlijk persoon, 08"},{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"gfgf"},{"label":"Straat","value":"fgf"},{"label":"Huisnummer","value":"fg"},{"label":"Postcode","value":"fg"},{"label":"Gemeente","value":"fgf"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Natuurlijk persoon, 02"},{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"fg"},{"label":"Straat","value":"fg"},{"label":"Huisnummer","value":"fg"},{"label":"Postcode","value":"fg"},{"label":"Gemeente","value":"fg"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Natuurlijk persoon, 02"}]},{"id":209537035,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"blabla test"}]},false],"created":"05-01-2009","published":false},{"id":33268,"page":[{"id":51177634,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"test re-test"},{"label":"Straat","value":"df"},{"label":"Huisnummer","value":"df"},{"label":"Postcode","value":"df"},{"label":"Gemeente","value":"df"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Natuurlijk persoon, Priv\u00e9-persoon"},{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"dfdf"},{"label":"Straat","value":"dfdf"},{"label":"Huisnummer","value":"df"},{"label":"Postcode","value":"df"},{"label":"Gemeente","value":"dfdf"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Natuurlijk persoon, Priv\u00e9-persoon"},{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"ggh"},{"label":"Straat","value":"gh"},{"label":"Huisnummer","value":"gh"},{"label":"Postcode","value":"gh"},{"label":"Gemeente","value":"gh"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Natuurlijk persoon, 08"},{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"gfgf"},{"label":"Straat","value":"fgf"},{"label":"Huisnummer","value":"fg"},{"label":"Postcode","value":"fg"},{"label":"Gemeente","value":"fgf"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Natuurlijk persoon, 02"},{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"fg"},{"label":"Straat","value":"fg"},{"label":"Huisnummer","value":"fg"},{"label":"Postcode","value":"fg"},{"label":"Gemeente","value":"fg"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Natuurlijk persoon, 02"}]},{"id":1920908918,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"blabla test"}]},false],"created":"05-01-2009","published":false},{"id":33269,"page":[{"id":910810913,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"ARTEKK BVBA"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0861.209.253"},{"label":"Straat","value":"FERDINAND VAN HOEYMISSENSTRAAT"},{"label":"Huisnummer","value":"40"},{"label":"Postcode","value":"9451"},{"label":"Gemeente","value":"KERKSKEN"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1549475869,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"TOEGANGSREGISTER VOOR SPEELHALLEN GEVESTIGD TE: 2018 ANTWERPEN, BREYDELSTRAAT 7"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"11-09-2007","published":false},{"id":33270,"page":[{"id":2069226623,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Openbaar Centrum voor Maatschappelijk Welzijn Antwerpen"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"OCMW Antwerpen"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0212.235.604"},{"label":"Straat","value":"Lange Gasthuisstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"33"},{"label":"Postcode","value":"2000"},{"label":"Gemeente","value":"Antwerpen"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"3, 38"}]},{"id":325245004,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Actieve detectie van broze senioren."}]},false],"created":"06-08-2008","published":false},{"id":33271,"page":[{"id":762094560,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"The Walt Disney Company (Benelux)"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0424.747.063"},{"label":"Straat","value":"Havenlaan"},{"label":"Huisnummer","value":"86C"},{"label":"Bus","value":"217"},{"label":"Postcode","value":"1000"},{"label":"Gemeente","value":"Brussel"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":215869560,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Databank van de commerci\u00eble contacten van The Walt Disney Company (Benelux)(cli\u00ebnteel)"}]},false],"created":"19-01-2006","published":["27-11-2009","15-12-2010"]},{"id":33272,"page":[{"id":303476920,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Hewlett-Packard Coordination Center"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"HPCC"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0448.032.508"},{"label":"Straat","value":"Woluwedal"},{"label":"Huisnummer","value":"100"},{"label":"Postcode","value":"1200"},{"label":"Gemeente","value":"BRUSSEL (SINT-LAMBRECHTS-WOLUWE)"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":612662743,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Camerabewaking van gebouwen en parking op de verschillende HP sites in Belgi\u00eb."}]},false,false],"created":"26-03-2002","published":["04-06-2004"]},{"id":33273,"page":[{"id":145889816,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Hewlett-Packard belgium B.V.B.A.\/S.P.R.L."},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"HP belgium"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0402.220.594"},{"label":"Straat","value":"Luchtschipstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"1"},{"label":"Postcode","value":"1140"},{"label":"Gemeente","value":"evere"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1156029351,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Camerabewaking van gebouwen,parkings en Data centers op de verschillende HP sites in Belgi\u00eb."}]},false,false],"created":"12-03-2002","published":["04-06-2004"]},{"id":33274,"page":[{"id":1020399594,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Police locale Ville d'Ath"},{"label":"Eventuele vertaling van de naam of andere benaming","value":"ZP5322"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"CDP Eddy Maillet"},{"label":"Straat","value":"Rue de la Station"},{"label":"Huisnummer","value":"2"},{"label":"Postcode","value":"7800"},{"label":"Gemeente","value":"Ath"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"3, 40"}]},{"id":1258163761,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"1. Enregistrement des appels t\u00e9l\u00e9phoniques sur certaines lignes de la zone (appels urgents et\/ou reltifs \u00e0 un probl\u00e8me sp\u00e9cifique)"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"14-08-2007","published":["24-10-2007"]},{"id":33275,"page":[{"id":862959335,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"AMAZONE TEXTILES"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0439.260.243"},{"label":"Straat","value":"de l'\u00e9glise"},{"label":"Huisnummer","value":"170"},{"label":"Postcode","value":"1150"},{"label":"Gemeente","value":"BRUXELLES"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":374135936,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Protection des biens et des personnes dans un commerce"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"28-05-2008","published":false},{"id":33276,"page":[{"id":63029246,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"AMZONE TEXTILES"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0439.260.243"},{"label":"Straat","value":"Place Cardinal Mercier"},{"label":"Huisnummer","value":"15"},{"label":"Postcode","value":"1300"},{"label":"Gemeente","value":"WAVRE"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1853031058,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"protection des biens et des personnes dans un commerce"}]},false],"created":"13-06-2008","published":false},{"id":33277,"page":[{"id":859840702,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Police locale Ville d'Ath"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"CDP Eddy Maillet"},{"label":"Straat","value":"Rue de la Station"},{"label":"Huisnummer","value":"2"},{"label":"Postcode","value":"7800"},{"label":"Gemeente","value":"Ath"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"3, 40"}]},{"id":715634081,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"1. Utilisation de cam\u00e9ras de surveillance (surveillance des abords de l'h\u00f4tel de police et des cellules)\r\n2. Utilisation des empreintes biom\u00e9triques du personnel de la zone de police (contr\u00f4le d'acc\u00e8s du b\u00e2timent)"}]},false],"created":"10-09-2007","published":false},{"id":33278,"page":[{"id":698865582,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"AMAZONE TEXTILES"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0439.260.243"},{"label":"Straat","value":"St Jacques"},{"label":"Huisnummer","value":"20"},{"label":"Postcode","value":"5000"},{"label":"Gemeente","value":"NAMUR"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1458306157,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"protection des biens et des personnes dans un commerce"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"28-05-2008","published":false},{"id":33279,"page":[{"id":1688923642,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"AMAZONE TEXTILES"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0439.260.243"},{"label":"Straat","value":"chauss\u00e9e de Bruxelles"},{"label":"Huisnummer","value":"290"},{"label":"Postcode","value":"1410"},{"label":"Gemeente","value":"WATERLOO"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1586986359,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"protection des biens et des personnes dans un commerce"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"28-05-2008","published":false},{"id":33280,"page":[{"id":1647906644,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"MAJARO"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0473.406.817"},{"label":"Straat","value":"chauss\u00e9e de Bruxelles"},{"label":"Huisnummer","value":"1224"},{"label":"Postcode","value":"1180"},{"label":"Gemeente","value":"BRUXELLES"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, 13"}]},{"id":1567784541,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"protection des biens et des personnes dans un commerce"}]},false],"created":"12-12-2007","published":false},{"id":33281,"page":[{"id":802775158,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Dexia SA"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0458.548.296"},{"label":"Straat","value":"Place Rogier"},{"label":"Huisnummer","value":"11"},{"label":"Postcode","value":"1210"},{"label":"Gemeente","value":"BRUXELLES (SAINT-JOSSE-TEN-NOODE)"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":1362332554,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Politique g\u00e9n\u00e9rale du syst\u00e8me d'alerte interne \u00e0 Dexia"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"12-09-2007","published":false},{"id":33282,"page":[{"id":609827115,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"MAJARO"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0473.406.817"},{"label":"Straat","value":"hopland"},{"label":"Huisnummer","value":"3\/5"},{"label":"Postcode","value":"2000"},{"label":"Gemeente","value":"ANTWERPEN"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, 13"}]},{"id":1658093055,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"protection des biens et des personnes dans un commerce"}]},false],"created":"12-12-2007","published":false},{"id":33283,"page":[{"id":2137775860,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"MAJARO"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0473.406.817"},{"label":"Straat","value":"Van Hemelrijcklei,"},{"label":"Huisnummer","value":"1\/3"},{"label":"Postcode","value":"2930"},{"label":"Gemeente","value":"Brasschaat"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, 13"}]},{"id":238676443,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"protection des biens et des personnes dans un commerce"}]},false],"created":"12-12-2007","published":false},{"id":33284,"page":[{"id":2054633402,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"ZOUMATEX"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"480 288 867"},{"label":"Straat","value":"le Misseau"},{"label":"Huisnummer","value":"13"},{"label":"Postcode","value":"1390"},{"label":"Gemeente","value":"GREZ DOICEAU"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, 13"}]},{"id":863773608,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":""}]},false],"created":false,"published":false},{"id":33285,"page":[{"id":1987157833,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"ZOUMATEX"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0480.288.867"},{"label":"Straat","value":"kustlaan"},{"label":"Huisnummer","value":"27"},{"label":"Postcode","value":"8300"},{"label":"Gemeente","value":"KNOKKE HEIST"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, 13"}]},{"id":1770576210,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"protection des biens et des personnes dans un commerce"}]},false],"created":"12-06-2008","published":false},{"id":33286,"page":[{"id":1599873907,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"van Hoorebeke Timber NV"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0400.114.805"},{"label":"Straat","value":"kluizensesteenweg"},{"label":"Huisnummer","value":"1"},{"label":"Postcode","value":"9000"},{"label":"Gemeente","value":"gent"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":447962693,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Bewakingssysteem ten overstaan van personen die werkzaam zijn op een bewaakte arbeidsplaats en die onderworpen zijn aan de collectieve arbeidsovereenkomst nr. 68"}]},{"id":347266334,"name":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","paragraph":[{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["9000 Gent,\u00a0vasco da gamalaan,\u00a01"]}]},false],"created":"12-06-2008","published":false},{"id":33287,"page":[{"id":1857522209,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Rondelez Consult GCV"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"Hitshop II"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0476.036.012"},{"label":"Straat","value":"Peter Benoitstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"49"},{"label":"Postcode","value":"8400"},{"label":"Gemeente","value":"Oostende"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, 12"}]},{"id":415076390,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Camerabewaking Hitshop II"}]},false],"created":false,"published":false},{"id":33288,"page":[{"id":229596012,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Christelijke Gemeente van Jehovah's Getuigen"},{"label":"Eventuele vertaling van de naam of andere benaming","value":"Jehovah's Getuigen Veurne"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0415.610.158"},{"label":"Straat","value":"Ollevierslaan"},{"label":"Huisnummer","value":"37"},{"label":"Postcode","value":"8630"},{"label":"Gemeente","value":"Veurne"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, 17"}]},{"id":709859800,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Gebruik van bewakingscamera's in een besloten plaats."}]},{"id":1885455580,"name":"1'.Toegankelijkheid van de gefilmde plaats","paragraph":[{"label":"1'.Toegankelijkheid van de gefilmde plaats","value":"publiek toegankelijk"}]},{"id":1145294794,"name":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","paragraph":[{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Straat\r\n        Ollevierslaan\r\n        Huisnummer\r\n        37\r\n        \r\n        \r\n\t        \u00a0","Postcode\r\n        8630\r\n        Gemeente\r\n        Veurne"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["De camera's bevinden zich:","Intern","Extern"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Locatie(s) van de camera('s):","Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraatVeurne\n8630\nOllevierslaan  37","Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraat","Veurne\n8630\nOllevierslaan  37"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraat","Veurne\n8630\nOllevierslaan  37"]}]},false],"created":false,"published":false},{"id":33289,"page":[{"id":136650234,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"POLOCO BELGIUM SPRL"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0475.893.282"},{"label":"Straat","value":"Boulevard de Waterloo"},{"label":"Huisnummer","value":"52"},{"label":"Postcode","value":"1000"},{"label":"Gemeente","value":"Bruxelles"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1609608939,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Utilisation d'une cam\u00e9ra de surveillance dans un lieu ferm\u00e9."}]},{"id":553856050,"name":"1'.Toegankelijkheid van de gefilmde plaats","paragraph":[{"label":"1'.Toegankelijkheid van de gefilmde plaats","value":"publiek toegankelijk"}]},{"id":1412834707,"name":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","paragraph":[{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Straat\r\n        Boulevard de Waterloo\r\n        Huisnummer\r\n        52\r\n        \r\n        \r\n\t        \u00a0","Postcode\r\n        1000\r\n        Gemeente\r\n        Brussel\/Bruxelles"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["De camera's bevinden zich:","Intern"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Locatie(s) van de camera('s):","Nothing found to display."]}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"10-01-2008","published":false},{"id":33290,"page":[{"id":1571177456,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"POLOCO BELGIUM SPRL"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0475.893.282"},{"label":"Straat","value":"Boulevard de Waterloo"},{"label":"Huisnummer","value":"52"},{"label":"Postcode","value":"1000"},{"label":"Gemeente","value":"Bruxelles"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":389202393,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Utilisation d'un syst\u00e8me de cam\u00e9ras \u00e0 l'\u00e9gard de personnes qui travaillent sur un lieu de travail surveill\u00e9 et qui sont soumises \u00e0 la convention collective de travail n\u00b0 68"}]},{"id":1493333762,"name":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","paragraph":[{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["1000 Brussel\/Bruxelles,\u00a0Boulevard de Waterloo,\u00a052","2000 Antwerpen,\u00a0Komedieplaats ,\u00a012","8300 Knokke-Heist,\u00a0Zeekijk-Het Zoute,\u00a0748"]}]},false],"created":"10-01-2008","published":["13-01-2011"]},{"id":33291,"page":[{"id":1753323836,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Rondelez Consult"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"Hitshop II"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0476.036.012"},{"label":"Straat","value":"Peter Benoitstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"49"},{"label":"Postcode","value":"8400"},{"label":"Gemeente","value":"Oostende"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, 12"}]},{"id":1779742905,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Gebruik van bewakingscamera's in een besloten plaats."}]},{"id":1274961719,"name":"1'.Toegankelijkheid van de gefilmde plaats","paragraph":[{"label":"1'.Toegankelijkheid van de gefilmde plaats","value":"publiek toegankelijk"}]},{"id":564977507,"name":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","paragraph":[{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Straat\r\n        Kapellestraat\r\n        Huisnummer\r\n        76\r\n        \r\n\t        Bus\r\n\t        36-37","Postcode\r\n        8400\r\n        Gemeente\r\n        Oostende"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["De camera's bevinden zich:","Intern"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Locatie(s) van de camera('s):","Nothing found to display."]}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"21-08-2007","published":false},{"id":33292,"page":[{"id":1630184379,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"sprl PHARDA"},{"label":"Eventuele vertaling van de naam of andere benaming","value":"Pharmacie Jemidar"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0474.979.207"},{"label":"Straat","value":"Rue de la Providence"},{"label":"Huisnummer","value":"12"},{"label":"Postcode","value":"6030"},{"label":"Gemeente","value":"MARCHIENNE-AU-PONT"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":661878264,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Utilisation d'une cam\u00e9ra de surveillance dans un lieu ouvert."}]},{"id":268679179,"name":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","paragraph":[{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Adres van de site:","Gemeente:\r\n            Marchienne-au-Pont","Postcode:\r\n            6030"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Locatie(s) van de camera('s):","Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraatMarchienne-au-Pont\n6030\nRue de la Providence","Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraat","Marchienne-au-Pont\n6030\nRue de la Providence"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraat","Marchienne-au-Pont\n6030\nRue de la Providence"]}]},false],"created":false,"published":false},{"id":33293,"page":[{"id":1665686312,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"BELOPOL JOB  BVBA"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0888.122.102"},{"label":"Straat","value":"DORPSSTRAAT"},{"label":"Huisnummer","value":"28"},{"label":"Postcode","value":"8490"},{"label":"Gemeente","value":"JABBEKE"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":633536609,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"BEHEREN VAN DATA BASES VOOR PRIVATE ARBEIDSBEMIDDELING"}]},false],"created":false,"published":false},{"id":33294,"page":[{"id":2064029143,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Equipco NV"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0417.578.169"},{"label":"Straat","value":"Zwarte Weg"},{"label":"Huisnummer","value":"1"},{"label":"Postcode","value":"2030"},{"label":"Gemeente","value":"ANTWERPEN"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":329505509,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"toegangsregistratie en bewaking van prive terrein"}]},false],"created":"22-08-2007","published":false},{"id":33295,"page":[{"id":1315901037,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"LA MAISON DE LA SOLIDARITE asbl"},{"label":"Eventuele vertaling van de naam of andere benaming","value":"HET HUIS VAN DE SOLIDARITEIT vzw"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0410.188.650"},{"label":"Straat","value":"ST Jean"},{"label":"Huisnummer","value":"32-38"},{"label":"Postcode","value":"1000"},{"label":"Gemeente","value":"BRUXELLES"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, 17"}]},{"id":887129435,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Utilisation d'une cam\u00e9ra de surveillance dans un lieu ouvert."}]},{"id":639611482,"name":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","paragraph":[{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Adres van de site:","Gemeente:\r\n            Brussel\/Bruxelles","Postcode:\r\n            1000"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Locatie(s) van de camera('s):","Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraatBrussel\/Bruxelles\n1000\nrue st jean 32-38 (entr\u00e9e)Brussel\/Bruxelles\n1000\nrue st jean 32-38 quaiBrussel\/Bruxelles\n1000\nrue de l'hopital (c\u00f4t\u00e9 place st jean)Brussel\/Bruxelles\n1000\nrue st jean 32-38 (entr\u00e9e place st jean)Brussel\/Bruxelles\n1000\nrue st jean 32-38 (c\u00f4t\u00e9 b\u00e2timent)Brussel\/Bruxelles\n1000\nrue de l'hopital 10 (c\u00f4t\u00e9 batiment)Brussel\/Bruxelles\n1000\nrue de l'hopital (entr\u00e9e garage)Brussel\/Bruxelles\n1000\nrue st jean 32-38(sortie garage)Brussel\/Bruxelles\n1000\nrue st jean 32-38 (sortie garaage ext\u00e9rieur)Brussel\/Bruxelles\n1000\nde l'hopital 31( 6 \u00e9tage)Brussel\/Bruxelles\n1000\nrue de l'hopital 31 (6 \u00e8me \u00e9tage)","Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraat","Brussel\/Bruxelles\n1000\nrue st jean 32-38 (entr\u00e9e)","Brussel\/Bruxelles\n1000\nrue st jean 32-38 quai","Brussel\/Bruxelles\n1000\nrue de l'hopital (c\u00f4t\u00e9 place st jean)","Brussel\/Bruxelles\n1000\nrue st jean 32-38 (entr\u00e9e place st jean)","Brussel\/Bruxelles\n1000\nrue st jean 32-38 (c\u00f4t\u00e9 b\u00e2timent)","Brussel\/Bruxelles\n1000\nrue de l'hopital 10 (c\u00f4t\u00e9 batiment)","Brussel\/Bruxelles\n1000\nrue de l'hopital (entr\u00e9e garage)","Brussel\/Bruxelles\n1000\nrue st jean 32-38(sortie garage)","Brussel\/Bruxelles\n1000\nrue st jean 32-38 (sortie garaage ext\u00e9rieur)","Brussel\/Bruxelles\n1000\nde l'hopital 31( 6 \u00e9tage)","Brussel\/Bruxelles\n1000\nrue de l'hopital 31 (6 \u00e8me \u00e9tage)"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraat","Brussel\/Bruxelles\n1000\nrue st jean 32-38 (entr\u00e9e)","Brussel\/Bruxelles\n1000\nrue st jean 32-38 quai","Brussel\/Bruxelles\n1000\nrue de l'hopital (c\u00f4t\u00e9 place st jean)","Brussel\/Bruxelles\n1000\nrue st jean 32-38 (entr\u00e9e place st jean)","Brussel\/Bruxelles\n1000\nrue st jean 32-38 (c\u00f4t\u00e9 b\u00e2timent)","Brussel\/Bruxelles\n1000\nrue de l'hopital 10 (c\u00f4t\u00e9 batiment)","Brussel\/Bruxelles\n1000\nrue de l'hopital (entr\u00e9e garage)","Brussel\/Bruxelles\n1000\nrue st jean 32-38(sortie garage)","Brussel\/Bruxelles\n1000\nrue st jean 32-38 (sortie garaage ext\u00e9rieur)","Brussel\/Bruxelles\n1000\nde l'hopital 31( 6 \u00e9tage)","Brussel\/Bruxelles\n1000\nrue de l'hopital 31 (6 \u00e8me \u00e9tage)"]}]},false],"created":false,"published":false},{"id":33296,"page":[{"id":266137063,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Vandewege Luc"},{"label":"Straat","value":"Pastoor Claeysstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"4"},{"label":"Postcode","value":"9200"},{"label":"Gemeente","value":"DENDERMONDE"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Natuurlijk persoon, 08"}]},{"id":1946780735,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"A.B.A.C.U.S. - software, die voldoet aan de RIZIV-regels opgelegd aan de verpleegkundigen."}]},false],"created":"21-08-2007","published":false},{"id":33297,"page":[{"id":28230123,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Corneillie & Willem bvba"},{"label":"Straat","value":"Wilgenlaan"},{"label":"Huisnummer","value":"27 a"},{"label":"Postcode","value":"8610"},{"label":"Gemeente","value":"KORTEMARK"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1577202085,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Beheer van verzekeringscontracten Burgerlijke en Burgerrechtelijke Aansprakelijkheid, inclusief het op deze contracten betrekking hebbende schadebeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"05-06-2008","published":false},{"id":33298,"page":[{"id":1123055445,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Corneillie & Willem bvba"},{"label":"Straat","value":"Esenstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"39 a"},{"label":"Postcode","value":"8610"},{"label":"Gemeente","value":"Kortemark"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1281237598,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Rekeningenbeheer en vermogensbeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"05-06-2008","published":false},{"id":33299,"page":[{"id":2042870964,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Corneillie & Willem bvba"},{"label":"Straat","value":"Wilgenlaan"},{"label":"Huisnummer","value":"27"},{"label":"Bus","value":"a"},{"label":"Postcode","value":"8610"},{"label":"Gemeente","value":"Kortemark"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":335939758,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Beheer van verzekeringscontracten (persoonsverzekeringen, groepsverzekeringen, verzekeringen tegen brand, ongevallen en allerlei gevaren en arbeidsongevallenverzekeringen), inclusief het op deze contracten betrekking hebbende schadebeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"05-06-2008","published":false},{"id":33300,"page":[{"id":117841773,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Corneillie & Willem bvba"},{"label":"Straat","value":"Esenstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"39"},{"label":"Bus","value":"a"},{"label":"Postcode","value":"8610"},{"label":"Gemeente","value":"Kortemark"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":334097307,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Beheer van verzwaarde risico's, inclusief het daarop betrekking hebbende schadebeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"05-06-2008","published":false},{"id":33301,"page":[{"id":1167468602,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Corneillie & Willem bvba"},{"label":"Straat","value":"Wilgenlaan"},{"label":"Huisnummer","value":"27 a"},{"label":"Postcode","value":"8610"},{"label":"Gemeente","value":"Kortemark"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1728757913,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Commerci\u00eble acties i.v.m. verzekeringen, bankactiviteiten en kredieten"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"05-06-2008","published":false},{"id":33302,"page":[{"id":1437984916,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Corneillie & Willem bvba"},{"label":"Straat","value":"Wilgenlaan"},{"label":"Huisnummer","value":"27 a"},{"label":"Postcode","value":"8610"},{"label":"Gemeente","value":"Kortemark"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":858949530,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van kredieten.\r\nBeheer van de kredieten"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"05-06-2008","published":false},{"id":33303,"page":[{"id":2008270443,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Corneillie & Willem bvba"},{"label":"Straat","value":"Wilgenlaan"},{"label":"Huisnummer","value":"27 a"},{"label":"Postcode","value":"8610"},{"label":"Gemeente","value":"Kortemark"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1746439400,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van bankactiviteiten.\r\nBemiddeling tussen cli\u00ebnten en banken."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"05-06-2008","published":false},{"id":33304,"page":[{"id":1118860532,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Corneillie & Willem bvba"},{"label":"Straat","value":"Wilgenlaan"},{"label":"Huisnummer","value":"27 a"},{"label":"Postcode","value":"8610"},{"label":"Gemeente","value":"Kortemark"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1165762909,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van kredieten.\r\nBemiddeling tussen cli\u00ebnten en kredietinstelling(en)."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"05-06-2008","published":false},{"id":33305,"page":[{"id":1647521573,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Corneillie & Willem bvba"},{"label":"Straat","value":"Wilgenlaan"},{"label":"Huisnummer","value":"27 a"},{"label":"Postcode","value":"8610"},{"label":"Gemeente","value":"Kortemark"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":239338090,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van verzekeringscontracten.\r\nBemiddeling tussen cli\u00ebnten en verzekeringsondernemingen."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"05-06-2008","published":false},{"id":33306,"page":[{"id":372499442,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Corneillie & Willem bvba"},{"label":"Straat","value":"Wilgenlaan"},{"label":"Huisnummer","value":"27 a"},{"label":"Postcode","value":"8610"},{"label":"Gemeente","value":"Kortemark"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1882063972,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van bankproducten."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"05-06-2008","published":false},{"id":33307,"page":[{"id":1865566433,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"SIEMENS SA"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0404.284.716"},{"label":"Straat","value":"Square Marie Curie"},{"label":"Huisnummer","value":"30"},{"label":"Postcode","value":"1070"},{"label":"Gemeente","value":"Anderlecht"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"},{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"SIEMENS ENTERPRISE COMMUNICATIONS SA"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0882.831.147"},{"label":"Straat","value":"Square Marie Curie"},{"label":"Huisnummer","value":"30"},{"label":"Postcode","value":"1070"},{"label":"Gemeente","value":"Anderlecht"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":317952707,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Mise en place d'un syst\u00e8me d'alerte interne professionnelle au sein du groupe Siemens (\"Siemens Compliance Helpdesk\"). \r\nLe syst\u00e8me mis en place permet de rapporter, par t\u00e9l\u00e9phone ou via une plateforme web op\u00e9r\u00e9s par un fournisseur de services tiers, des signalements relatifs \u00e0 des faits et situations suffisamment graves (infractions \u00e0 la r\u00e9glementation applicable \u00e0 Siemens ou \u00e0 des r\u00e8gles d\u2019entreprise interne) au regard de l\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral ou des int\u00e9r\u00eats l\u00e9gitimes de l'entreprise ou du groupe Siemens (bonne gouvernance), et pour lesquels le d\u00e9nonciateur estime ne pas ou plus pouvoir suivre la voie hi\u00e9rarchique normale.\r\nCes faits ou situations suffisamment graves peuvent appartenir aux cat\u00e9gories de violations suivantes :\r\n- fraudes et manquements relatifs aux domaines de la comptabilit\u00e9, de l'audit et du contr\u00f4le des comptes, y compris les infractions comptables, d'audit et financi\u00e8res;\r\n- violation des r\u00e8gles anti-trust et de concurrence applicables \u00e0 l'entreprise;\r\n- conflits d'int\u00e9r\u00eats; corruption; vol et d\u00e9tournement; \r\n- manquements relatifs aux r\u00e8glementations environnementales applicables;\r\n- falsification de contrats, rapports et archives ; \r\n- violation relatives aux titres boursiers (y compris les d\u00e9lits d'initi\u00e9); \r\n- conditions de travail inhumaines (par exemple exploitation de conditions de production favorables \u00e0 l\u2019\u00e9tranger contraire au travail des enfants) ;\r\n- autres manquements consistant en des infractions p\u00e9nales portant atteinte aux int\u00e9r\u00eats de l'entreprise ou du groupe.\r\nL'utilisation du syst\u00e8me d'alerte est facultative et subsidiaire par rapport \u00e0 la voie hi\u00e9rarchique normale ou \u00e0 toute autre proc\u00e9dure sp\u00e9cifique r\u00e9glement\u00e9e.\r\nUn gestionnaire des plaintes est d\u00e9sign\u00e9 au niveau du groupe Siemens AG en Allemagne (\u00ab Siemens Compliance Office \u00bb)."}]},false],"created":"20-03-2008","published":false},{"id":33308,"page":[{"id":1444906940,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Corneillie & Willem bvba"},{"label":"Straat","value":"Wilgenlaan"},{"label":"Huisnummer","value":"27 a"},{"label":"Postcode","value":"8610"},{"label":"Gemeente","value":"Kortemark"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":982343950,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van kredieten."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"05-06-2008","published":false},{"id":33309,"page":[{"id":1023159611,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"BVBA Els De Coster"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0460.432.373"},{"label":"Straat","value":"Groene-Swaenlaan"},{"label":"Huisnummer","value":"39"},{"label":"Postcode","value":"2940"},{"label":"Gemeente","value":"Stabroek"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":921527111,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Beheer van verzekeringscontracten Burgerlijke en Burgerrechtelijke Aansprakelijkheid, inclusief het op deze contracten betrekking hebbende schadebeheer"}]},false],"created":"20-09-2007","published":false},{"id":33310,"page":[false,{"id":1962622431,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Deze VIA\/DPR is enkel bestemd om te worden getest door de beroepsorganisatie VBZV (mag dus niet worden doorgegeven aan de leden) Zorg- en verpleegdossier"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"10-08-2010","published":false},{"id":33311,"page":[{"id":712648243,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Adriaen Katrien"},{"label":"Straat","value":"Vrijheidsplein"},{"label":"Huisnummer","value":"4"},{"label":"Postcode","value":"9160"},{"label":"Gemeente","value":"LOKEREN"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Natuurlijk persoon, Apotheker"}]},{"id":1953191212,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Gebruik van bewakingscamera's in een besloten plaats."}]},{"id":17504482,"name":"1'.Toegankelijkheid van de gefilmde plaats","paragraph":[{"label":"1'.Toegankelijkheid van de gefilmde plaats","value":"publiek toegankelijk"}]},{"id":1355626600,"name":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","paragraph":[{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Straat\r\n        Vrijheidsplein\r\n        Huisnummer\r\n        4\r\n        \r\n        \r\n\t        \u00a0","Postcode\r\n        9160\r\n        Gemeente\r\n        Lokeren"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["De camera's bevinden zich:","Intern"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Locatie(s) van de camera('s):","Nothing found to display."]}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"05-09-2007","published":false},{"id":33312,"page":[{"id":935076643,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Tyco Electronics Corporation"},{"label":"Straat","value":"Westlake Drive"},{"label":"Huisnummer","value":"1050"},{"label":"Postcode","value":"PA 29312"},{"label":"Gemeente","value":"Berwin"},{"label":"Land","value":"US"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, 19"}]},false,{"id":605733300,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Een \"Concernline\" voor het ontvangen van klachten met betrekking tot Corporate Finance en Sarbanes Oxley Act"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"24-04-2009","published":false},{"id":33313,"page":[false,{"id":373873125,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Deze VIA\/DPR is enkel bestemd om te worden getest door de beroepsorganisatie ABACUS (mag dus niet worden doorgegeven aan de leden) - A.B.A.C.U.S.-software, die voldoet aan de RIZIV-regels opgelegd aan de verpleegkundigen"}]},false],"created":"04-06-2008","published":false},{"id":33314,"page":[{"id":2052046146,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"J & G BVBA"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0471.003.888"},{"label":"Straat","value":"Fabriekstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"1"},{"label":"Postcode","value":"9300"},{"label":"Gemeente","value":"AALST"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":638663769,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Beheer van verzekeringscontracten Burgerlijke en Burgerrechtelijke Aansprakelijkheid, inclusief het op deze contracten betrekking hebbende schadebeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"27-09-2007","published":false},{"id":33315,"page":[{"id":12853233,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"J & G BVBA"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0471.003.888"},{"label":"Straat","value":"Fabriekstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"1"},{"label":"Postcode","value":"9300"},{"label":"Gemeente","value":"AALST"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1164665237,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Beheer van verzekeringscontracten (persoonsverzekeringen, groepsverzekeringen, verzekeringen tegen brand, ongevallen en allerlei gevaren en arbeidsongevallenverzekeringen), inclusief het op deze contracten betrekking hebbende schadebeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"27-09-2007","published":false},{"id":33316,"page":[{"id":2097879852,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"J & G BVBA"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0471.003.888"},{"label":"Straat","value":"Fabriekstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"1"},{"label":"Postcode","value":"9300"},{"label":"Gemeente","value":"AALST"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1594819320,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Commerci\u00eble acties i.v.m. verzekeringen, bankactiviteiten en kredieten"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"27-09-2007","published":false},{"id":33317,"page":[{"id":65825667,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"J & G BVBA"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0471.003.888"},{"label":"Straat","value":"Fabriekstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"1"},{"label":"Postcode","value":"9300"},{"label":"Gemeente","value":"AALST"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":386949433,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van verzekeringscontracten.\r\nBemiddeling tussen cli\u00ebnten en verzekeringsondernemingen."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"27-09-2007","published":false},{"id":33318,"page":[{"id":920635779,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"J & G BVBA"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0471.003.888"},{"label":"Straat","value":"Fabriekstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"1"},{"label":"Postcode","value":"9300"},{"label":"Gemeente","value":"AALST"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1817953311,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van kredieten."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"27-09-2007","published":false},{"id":33319,"page":[{"id":316351901,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"SIM nv"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0433.051.253"},{"label":"Straat","value":"Thomasboslaan"},{"label":"Huisnummer","value":"72"},{"label":"Postcode","value":"3630"},{"label":"Gemeente","value":"Maasmechelen"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":1253249935,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Beheer van verzekeringscontracten Burgerlijke en Burgerrechtelijke Aansprakelijkheid, inclusief het op deze contracten betrekking hebbende schadebeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"24-10-2007","published":false},{"id":33320,"page":[{"id":1623737596,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"J & G BVBA"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0471.003.888"},{"label":"Straat","value":"Fabriekstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"1"},{"label":"Postcode","value":"9300"},{"label":"Gemeente","value":"AALST"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":828570320,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Beheer van verzwaarde risico's, inclusief het daarop betrekking hebbende schadebeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"27-09-2007","published":false},{"id":33321,"page":[{"id":79662481,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"BVBA Els De Coster"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0460.432.373"},{"label":"Straat","value":"Groene-Swaenlaan"},{"label":"Huisnummer","value":"39"},{"label":"Postcode","value":"2940"},{"label":"Gemeente","value":"Stabroek"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1614747503,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Beheer van verzekeringscontracten Burgerlijke en Burgerrechtelijke Aansprakelijkheid, inclusief het op deze contracten betrekking hebbende schadebeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"27-09-2007","published":false},{"id":33322,"page":[{"id":1472523597,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"BVBA Els De Coster"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0460.432.373"},{"label":"Straat","value":"Groene-Swaeblaan"},{"label":"Huisnummer","value":"39"},{"label":"Postcode","value":"2940"},{"label":"Gemeente","value":"Stabroek"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":392600924,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Rekeningenbeheer en vermogensbeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"27-09-2007","published":false},{"id":33323,"page":[{"id":1692680410,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"BVBA Els De Coster"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0460.432.373"},{"label":"Straat","value":"Groene-Swaenlaan"},{"label":"Huisnummer","value":"39"},{"label":"Postcode","value":"2940"},{"label":"Gemeente","value":"Stabroek"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":39345617,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Beheer van verzekeringscontracten (persoonsverzekeringen, groepsverzekeringen, verzekeringen tegen brand, ongevallen en allerlei gevaren en arbeidsongevallenverzekeringen), inclusief het op deze contracten betrekking hebbende schadebeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"27-09-2007","published":false},{"id":33324,"page":[{"id":424652292,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"BVBA Els De Coster"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0460.432.373"},{"label":"Straat","value":"Groene-Swaenlaan"},{"label":"Huisnummer","value":"39"},{"label":"Postcode","value":"2940"},{"label":"Gemeente","value":"Stabroek"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":830724996,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Beheer van verzwaarde risico's, inclusief het daarop betrekking hebbende schadebeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"27-09-2007","published":false},{"id":33325,"page":[{"id":1210567470,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Association pour la D\u00e9fense des Droits des M\u00e9decins en Formation"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"ADDMF ASBL"},{"label":"Straat","value":"Rue Maurice Li\u00e9tart"},{"label":"Huisnummer","value":"60"},{"label":"Postcode","value":"1150"},{"label":"Gemeente","value":"BRUXELLES (WOLUWE-SAINT-PIERRE)"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, 17"}]},{"id":2130283941,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Enregistrement \u00e9lectronique des membres de l'association pour communiquer avec eux et d\u00e9fendre leurs droits."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"24-08-2007","published":false},{"id":33326,"page":[{"id":859355118,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"SIM nv"},{"label":"Straat","value":"Thomasboslaan"},{"label":"Huisnummer","value":"72"},{"label":"Postcode","value":"3630"},{"label":"Gemeente","value":"Maasmechelen"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":330334791,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Rekeningenbeheer en vermogensbeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"24-10-2007","published":false},{"id":33327,"page":[{"id":2044774695,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"SIM nv"},{"label":"Straat","value":"Thomasboslaan"},{"label":"Huisnummer","value":"72"},{"label":"Postcode","value":"3630"},{"label":"Gemeente","value":"Maasmechelen"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":1644667066,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Beheer van verzekeringscontracten (persoonsverzekeringen, groepsverzekeringen, verzekeringen tegen brand, ongevallen en allerlei gevaren en arbeidsongevallenverzekeringen), inclusief het op deze contracten betrekking hebbende schadebeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"24-10-2007","published":false},{"id":33328,"page":[{"id":295395413,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"BVBA Els De Coster"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0460.432.373"},{"label":"Straat","value":"Groene-Swaenlaan"},{"label":"Huisnummer","value":"39"},{"label":"Postcode","value":"2940"},{"label":"Gemeente","value":"Stabroek"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":240660006,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Commerci\u00eble acties i.v.m. verzekeringen, bankactiviteiten en kredieten"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"27-09-2007","published":false},{"id":33329,"page":[{"id":59978633,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"SIM nv"},{"label":"Straat","value":"Thomasboslaan"},{"label":"Huisnummer","value":"72"},{"label":"Postcode","value":"3630"},{"label":"Gemeente","value":"Maasmechelen"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":298217944,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Beheer van verzwaarde risico's, inclusief het daarop betrekking hebbende schadebeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"24-10-2007","published":false},{"id":33330,"page":[{"id":1739648200,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"IMMO CSC bvba"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0479.478.126"},{"label":"Straat","value":"Vooruitgangstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"323"},{"label":"Postcode","value":"1030"},{"label":"Gemeente","value":"BRUSSEL (SCHAARBEEK)"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"},{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"VMC vzw"},{"label":"Straat","value":"Vooruitgangstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"323"},{"label":"Postcode","value":"1030"},{"label":"Gemeente","value":"SCHAARBEEK"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, 17"}]},{"id":388529645,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Gebruik van bewakingscamera's in een besloten plaats."}]},{"id":1727106265,"name":"1'.Toegankelijkheid van de gefilmde plaats","paragraph":[{"label":"1'.Toegankelijkheid van de gefilmde plaats","value":"niet publiek toegankelijk"}]},{"id":614456102,"name":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","paragraph":[{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Straat\r\n        Vooruitgangstraat\r\n        Huisnummer\r\n        323\r\n        \r\n        \r\n\t        \u00a0","Postcode\r\n        1030\r\n        Gemeente\r\n        Schaarbeek\/Schaerbeek"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["De camera's bevinden zich:","Intern"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Locatie(s) van de camera('s):","Nothing found to display."]}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"05-09-2007","published":false},{"id":33331,"page":[{"id":1292893792,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"SIM nv"},{"label":"Straat","value":"Thomasboslaan"},{"label":"Huisnummer","value":"72"},{"label":"Postcode","value":"3630"},{"label":"Gemeente","value":"Maasmechelen"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":1878377922,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Commerci\u00eble acties i.v.m. verzekeringen, bankactiviteiten en kredieten"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"24-10-2007","published":false},{"id":33332,"page":[{"id":1298391317,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"SIM nv"},{"label":"Straat","value":"Thomasboslaan"},{"label":"Huisnummer","value":"72"},{"label":"Postcode","value":"3630"},{"label":"Gemeente","value":"Maasmechelen"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":485822232,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van kredieten.\r\nBeheer van de kredieten"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"24-10-2007","published":false},{"id":33333,"page":[{"id":640379099,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"BVBA Els De Coster"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0460.432.373"},{"label":"Straat","value":"Groene-Swaenlaan"},{"label":"Huisnummer","value":"39"},{"label":"Postcode","value":"2940"},{"label":"Gemeente","value":"Stabroek"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1886442808,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van kredieten.\r\nBeheer van de kredieten"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"27-09-2007","published":false},{"id":33334,"page":[{"id":1118610665,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"SIM nv"},{"label":"Straat","value":"Thomasboslaan"},{"label":"Huisnummer","value":"72"},{"label":"Postcode","value":"3630"},{"label":"Gemeente","value":"Maasmechelen"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":755008344,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van bankactiviteiten.\r\nBemiddeling tussen cli\u00ebnten en banken."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"24-10-2007","published":false},{"id":33335,"page":[{"id":1505209675,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"SIM nv"},{"label":"Straat","value":"Thomasboslaan"},{"label":"Huisnummer","value":"72"},{"label":"Postcode","value":"3630"},{"label":"Gemeente","value":"Maasmechelen"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":390911817,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van kredieten.\r\nBemiddeling tussen cli\u00ebnten en kredietinstelling(en)."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"24-10-2007","published":false},{"id":33336,"page":[{"id":1033123151,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"SIM nv"},{"label":"Straat","value":"Thomasboslaan"},{"label":"Huisnummer","value":"72"},{"label":"Postcode","value":"3630"},{"label":"Gemeente","value":"Maasmechelen"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":982598829,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van verzekeringscontracten.\r\nBemiddeling tussen cli\u00ebnten en verzekeringsondernemingen."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"24-10-2007","published":false},{"id":33337,"page":[{"id":658481366,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"SIM nv"},{"label":"Straat","value":"Thomasboslaan"},{"label":"Huisnummer","value":"72"},{"label":"Postcode","value":"3630"},{"label":"Gemeente","value":"Maasmechelen"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":194052574,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van bankproducten."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"24-10-2007","published":false},{"id":33338,"page":[{"id":1039601048,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"SIM nv"},{"label":"Straat","value":"Thomasboslaan"},{"label":"Huisnummer","value":"72"},{"label":"Postcode","value":"3630"},{"label":"Gemeente","value":"Maasmechelen"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":1510947231,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van kredieten."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"24-10-2007","published":false},{"id":33339,"page":[{"id":1797586007,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"BVBA Els De Coster"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0460.432.373"},{"label":"Straat","value":"Groene-Swaenlaan"},{"label":"Huisnummer","value":"39"},{"label":"Postcode","value":"2940"},{"label":"Gemeente","value":"Stabroek"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":2144575786,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van bankactiviteiten.\r\nBemiddeling tussen cli\u00ebnten en banken."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"27-09-2007","published":false},{"id":33340,"page":[{"id":253269987,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Kantoor Wim Van den broeck bvba"},{"label":"Straat","value":"Groenveld"},{"label":"Huisnummer","value":"2"},{"label":"Postcode","value":"1930"},{"label":"Gemeente","value":"Zaventem"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":239600740,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Beheer van verzekeringscontracten Burgerlijke en Burgerrechtelijke Aansprakelijkheid, inclusief het op deze contracten betrekking hebbende schadebeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"28-09-2007","published":false},{"id":33341,"page":[{"id":678072675,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Kantoor Wim Van den broeck bvba"},{"label":"Straat","value":"Groenveld"},{"label":"Huisnummer","value":"2"},{"label":"Postcode","value":"1930"},{"label":"Gemeente","value":"Zaventem"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":827342892,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Rekeningenbeheer en vermogensbeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"28-09-2007","published":false},{"id":33342,"page":[{"id":646212662,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"BVBA Els De Coster"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0460.432.373"},{"label":"Straat","value":"Groene-Swenlaan"},{"label":"Huisnummer","value":"39"},{"label":"Postcode","value":"2940"},{"label":"Gemeente","value":"Stabroek"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":303524389,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van kredieten.\r\nBemiddeling tussen cli\u00ebnten en kredietinstelling(en)."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"27-09-2007","published":false},{"id":33343,"page":[{"id":758035544,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Kantoor Wim Van den broeck bvba"},{"label":"Straat","value":"Groenveld"},{"label":"Huisnummer","value":"2"},{"label":"Postcode","value":"1930"},{"label":"Gemeente","value":"Zaventem"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":90287543,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Beheer van verzekeringscontracten (persoonsverzekeringen, groepsverzekeringen, verzekeringen tegen brand, ongevallen en allerlei gevaren en arbeidsongevallenverzekeringen), inclusief het op deze contracten betrekking hebbende schadebeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"28-09-2007","published":false},{"id":33344,"page":[{"id":696483732,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Kantoor Wim Van den broeck bvba"},{"label":"Straat","value":"Groenveld"},{"label":"Huisnummer","value":"2"},{"label":"Postcode","value":"1930"},{"label":"Gemeente","value":"Zaventem"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1942289860,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Beheer van verzwaarde risico's, inclusief het daarop betrekking hebbende schadebeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"28-09-2007","published":false},{"id":33345,"page":[{"id":1796364670,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Kantoor Wim Van den broeck bvba"},{"label":"Straat","value":"Groenveld"},{"label":"Huisnummer","value":"2"},{"label":"Postcode","value":"1930"},{"label":"Gemeente","value":"Zaventem"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":968684470,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Commerci\u00eble acties i.v.m. verzekeringen, bankactiviteiten en kredieten"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"28-09-2007","published":false},{"id":33346,"page":[{"id":1152105057,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Kantoor Wim Van den broeck bvba"},{"label":"Straat","value":"Groenveld"},{"label":"Huisnummer","value":"2"},{"label":"Postcode","value":"1930"},{"label":"Gemeente","value":"Zaventem"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1366004321,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van kredieten.\r\nBeheer van de kredieten"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"28-09-2007","published":false},{"id":33347,"page":[{"id":1559196788,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Kantoor Wim Van den broeck bvba"},{"label":"Straat","value":"Groenveld"},{"label":"Huisnummer","value":"2"},{"label":"Postcode","value":"1930"},{"label":"Gemeente","value":"Zaventem"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1875203471,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van bankactiviteiten.\r\nBemiddeling tussen cli\u00ebnten en banken."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"28-09-2007","published":false},{"id":33348,"page":[{"id":469036249,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Kantoor Wim Van den broeck bvba"},{"label":"Straat","value":"Groenveld"},{"label":"Huisnummer","value":"2"},{"label":"Postcode","value":"1930"},{"label":"Gemeente","value":"Zaventem"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":2045102638,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van kredieten.\r\nBemiddeling tussen cli\u00ebnten en kredietinstelling(en)."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"28-09-2007","published":false},{"id":33349,"page":[{"id":1045149963,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Kantoor Wim Van den broeck bvba"},{"label":"Straat","value":"Groenveld"},{"label":"Huisnummer","value":"2"},{"label":"Postcode","value":"1930"},{"label":"Gemeente","value":"Zaventem"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1590224753,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van verzekeringscontracten.\r\nBemiddeling tussen cli\u00ebnten en verzekeringsondernemingen."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"28-09-2007","published":false},{"id":33350,"page":[{"id":270446875,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Kantoor Wim Van den broeck bvba"},{"label":"Straat","value":"Groenveld"},{"label":"Huisnummer","value":"2"},{"label":"Postcode","value":"1930"},{"label":"Gemeente","value":"Zaventem"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1062847539,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van bankproducten."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"28-09-2007","published":false},{"id":33351,"page":[{"id":1266276611,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Kantoor Wim Van den broeck bvba"},{"label":"Straat","value":"Groenveld"},{"label":"Huisnummer","value":"2"},{"label":"Postcode","value":"1930"},{"label":"Gemeente","value":"Zaventem"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":955326225,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van kredieten."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"28-09-2007","published":false},{"id":33352,"page":[{"id":423610095,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"BVBA Els De Coster"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0460.432.373"},{"label":"Straat","value":"Groene-Swaenlaan"},{"label":"Huisnummer","value":"39"},{"label":"Postcode","value":"2940"},{"label":"Gemeente","value":"Stabroek"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, 12"}]},{"id":1388914408,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van verzekeringscontracten.\r\nBemiddeling tussen cli\u00ebnten en verzekeringsondernemingen."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"27-09-2007","published":false},{"id":33353,"page":[{"id":193373397,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"BVBA Els De Coster"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0460.432.373"},{"label":"Straat","value":"Groene-Swaenlaan"},{"label":"Huisnummer","value":"39"},{"label":"Postcode","value":"2940"},{"label":"Gemeente","value":"Stabroek"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":35362156,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van bankproducten."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"24-10-2007","published":false},{"id":33354,"page":[{"id":1613015229,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"BVBA Els De Coster"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0460.432.373"},{"label":"Straat","value":"Groene-Swaenlaan"},{"label":"Huisnummer","value":"39"},{"label":"Postcode","value":"2940"},{"label":"Gemeente","value":"Stabroek"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1259574990,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van kredieten."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"24-10-2007","published":false},{"id":33355,"page":[{"id":548898436,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Lokale politiezone Deinze Zulte"},{"label":"Eventuele vertaling van de naam of andere benaming","value":"PZ Deinze Zulte"},{"label":"Straat","value":"Centrumlaan"},{"label":"Huisnummer","value":"97"},{"label":"Postcode","value":"9800"},{"label":"Gemeente","value":"DEINZE"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"3, 40"}]},{"id":1176000041,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Bardocumentatie lokale recherche (voor zaken gevestigd te Deinze en te Zulte)"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"05-10-2007","published":false},{"id":33356,"page":[{"id":629748436,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"WP Consult bvba"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0473.451.357"},{"label":"Straat","value":"Korte Sint-Annastraat"},{"label":"Huisnummer","value":"11"},{"label":"Bus","value":"2"},{"label":"Postcode","value":"2000"},{"label":"Gemeente","value":"Antwerpen"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1200091688,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Gebruik van bewakingscamera's in een niet-besloten plaats."}]},{"id":2144512339,"name":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","paragraph":[{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Adres van de site:","Gemeente:\r\n            Antwerpen","Postcode:\r\n            2000"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Locatie(s) van de camera('s):","Nothing found to display."]}]},false],"created":false,"published":false},{"id":33357,"page":[{"id":1880646762,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Cocquyt Yves"},{"label":"Straat","value":"Mithremstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"17"},{"label":"Postcode","value":"9940"},{"label":"Gemeente","value":"Evergem"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Natuurlijk persoon, Priv\u00e9-persoon"}]},{"id":1144626073,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":""}]},false],"created":false,"published":false},{"id":33358,"page":[{"id":1597441133,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Gielen-Reynders bvba"},{"label":"Eventuele vertaling van de naam of andere benaming","value":"Assurea"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0462.382.469"},{"label":"Straat","value":"DIESTERSESTEENWEG"},{"label":"Huisnummer","value":"44"},{"label":"Postcode","value":"3583"},{"label":"Gemeente","value":"PAAL"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1361363482,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Beheer van verzekeringscontracten Burgerlijke en Burgerrechtelijke Aansprakelijkheid, inclusief het op deze contracten betrekking hebbende schadebeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"06-11-2007","published":false},{"id":33359,"page":[{"id":1731088717,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"GIELEN-REYNDERS BVBA"},{"label":"Eventuele vertaling van de naam of andere benaming","value":"ASSUREA"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0462.382.469"},{"label":"Straat","value":"DIESTERSESTEENWEG"},{"label":"Huisnummer","value":"44"},{"label":"Postcode","value":"3583"},{"label":"Gemeente","value":"PAAL"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1666158795,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Rekeningenbeheer en vermogensbeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"06-11-2007","published":false},{"id":33360,"page":[{"id":1392112752,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"GIELEN-REYNDERS BVBA"},{"label":"Eventuele vertaling van de naam of andere benaming","value":"ASSUREA"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0462.382.469"},{"label":"Straat","value":"DIESTERSESTEENWEG"},{"label":"Huisnummer","value":"44"},{"label":"Postcode","value":"3583"},{"label":"Gemeente","value":"PAAL"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":900567570,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Beheer van verzekeringscontracten (persoonsverzekeringen, groepsverzekeringen, verzekeringen tegen brand, ongevallen en allerlei gevaren en arbeidsongevallenverzekeringen), inclusief het op deze contracten betrekking hebbende schadebeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"06-11-2007","published":false},{"id":33361,"page":[{"id":1651213486,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"GIELEN-REYNDERS BVBA"},{"label":"Eventuele vertaling van de naam of andere benaming","value":"ASSUREA"},{"label":"Straat","value":"DIESTERSESTEENWEG"},{"label":"Huisnummer","value":"44"},{"label":"Postcode","value":"3583"},{"label":"Gemeente","value":"PAAL"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1757365944,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Beheer van verzwaarde risico's, inclusief het daarop betrekking hebbende schadebeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"06-11-2007","published":false},{"id":33362,"page":[{"id":693844392,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"GIELEN-REYNDERS BVBA"},{"label":"Eventuele vertaling van de naam of andere benaming","value":"ASSUREA"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0462.382.469"},{"label":"Straat","value":"DIESTERSESTEENWEG"},{"label":"Huisnummer","value":"44"},{"label":"Postcode","value":"3583"},{"label":"Gemeente","value":"PAAL"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":71064920,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Commerci\u00eble acties i.v.m. verzekeringen, bankactiviteiten en kredieten"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"06-11-2007","published":false},{"id":33363,"page":[{"id":70564761,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"GIELEN-REYNDERS BVBA"},{"label":"Eventuele vertaling van de naam of andere benaming","value":"ASSUREA"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0462.382.469"},{"label":"Straat","value":"DIESTERSESTEENWEG"},{"label":"Huisnummer","value":"44"},{"label":"Postcode","value":"3583"},{"label":"Gemeente","value":"PAAL"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1047085586,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van kredieten.\r\nBeheer van de kredieten"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"06-11-2007","published":false},{"id":33364,"page":[{"id":186440859,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"GIELEN-REYNDERS BVBA"},{"label":"Eventuele vertaling van de naam of andere benaming","value":"ASSUREA"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0462.382.469"},{"label":"Straat","value":"DIESTERSESTEENWEG"},{"label":"Huisnummer","value":"44"},{"label":"Postcode","value":"3583"},{"label":"Gemeente","value":"PAAL"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":759153974,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van bankactiviteiten.\r\nBemiddeling tussen cli\u00ebnten en banken."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"06-11-2007","published":false},{"id":33365,"page":[{"id":1040914318,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"GIELEN-REYNDERS BVBA"},{"label":"Eventuele vertaling van de naam of andere benaming","value":"ASSUREA"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0462.382.469"},{"label":"Straat","value":"DIESTERSESTEENWEG"},{"label":"Huisnummer","value":"44"},{"label":"Postcode","value":"3583"},{"label":"Gemeente","value":"PAAL"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1762890042,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van kredieten.\r\nBemiddeling tussen cli\u00ebnten en kredietinstelling(en)."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"06-11-2007","published":false},{"id":33366,"page":[{"id":690798399,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"GIELEN-REYNDERS BVBA"},{"label":"Eventuele vertaling van de naam of andere benaming","value":"ASSUREA"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0462.382.469"},{"label":"Straat","value":"DIESTERSESTEENWEG"},{"label":"Huisnummer","value":"44"},{"label":"Postcode","value":"3583"},{"label":"Gemeente","value":"PAAL"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":167021520,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van verzekeringscontracten.\r\nBemiddeling tussen cli\u00ebnten en verzekeringsondernemingen."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"06-11-2007","published":false},{"id":33367,"page":[{"id":246940081,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"GIELEN-REYNDERS BVBA"},{"label":"Eventuele vertaling van de naam of andere benaming","value":"ASSUREA"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0462.382.469"},{"label":"Straat","value":"DIESTERSESTEENWEG"},{"label":"Huisnummer","value":"44"},{"label":"Postcode","value":"3583"},{"label":"Gemeente","value":"PAAL"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":627136609,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van bankproducten."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"06-11-2007","published":false},{"id":33368,"page":[{"id":1777966344,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"GIELEN-REYNDERS BVBA"},{"label":"Eventuele vertaling van de naam of andere benaming","value":"ASSUREA"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0462.382.469"},{"label":"Straat","value":"DIESTERSESTEENWEG"},{"label":"Huisnummer","value":"44"},{"label":"Postcode","value":"3583"},{"label":"Gemeente","value":"PAAL"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1404806970,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van kredieten."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"06-11-2007","published":false},{"id":33369,"page":[{"id":1360792191,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"dienst Individuele Begeleiding en Sociale Dienst"},{"label":"Eventuele vertaling van de naam of andere benaming","value":"service Accompagnement Individuel et Service Social"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"IBSD"},{"label":"Eventuele vertaling van de gangbare afkorting","value":"AISS"},{"label":"Straat","value":"Eversstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"2-8"},{"label":"Postcode","value":"1000"},{"label":"Gemeente","value":"Brussel"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"3, 31"}]},{"id":514734995,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"IBSD-AISS"}]},false],"created":false,"published":false},{"id":33370,"page":[{"id":1938491179,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Centrum voor Sociaal Beleid - Herman Deleeck, Universiteit Antwerpen"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"CSB-Herman Deleeck"},{"label":"Straat","value":"St Jacobstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"2"},{"label":"Postcode","value":"2000"},{"label":"Gemeente","value":"Antwerpen"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"5, 53"}]},{"id":1530500585,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Analyse van het gebruik van circulaire cheques bij de Rijksdienst voor Kinderbijslag van Werknemers"}]},false],"created":"23-10-2007","published":false},{"id":33371,"page":[{"id":2024432683,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"LERUTH Pierre-Fr & NIVARLET Patrick"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"LERUTH & NIVARLET"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0858.373.982"},{"label":"Straat","value":"Rue de L\u00e9gipont"},{"label":"Huisnummer","value":"106"},{"label":"Postcode","value":"4671"},{"label":"Gemeente","value":"SAIVE"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"4, 99, Huissiers de Justice"}]},{"id":180054125,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Utilisation d'une cam\u00e9ra de surveillance dans un lieu ferm\u00e9."}]},{"id":1125031787,"name":"1'.Toegankelijkheid van de gefilmde plaats","paragraph":[{"label":"1'.Toegankelijkheid van de gefilmde plaats","value":"publiek toegankelijk"}]},{"id":617351753,"name":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","paragraph":[{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Straat\r\n        Rue de L\u00e9gipont\r\n        Huisnummer\r\n        106\r\n        \r\n        \r\n\t        \u00a0","Postcode\r\n        4671\r\n        Gemeente\r\n        Saive"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["De camera's bevinden zich:","Extern"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Locatie(s) van de camera('s):","Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraatSaive\n4671\nRue de L\u00e9gipont","Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraat","Saive\n4671\nRue de L\u00e9gipont"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraat","Saive\n4671\nRue de L\u00e9gipont"]}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"24-08-2007","published":false},{"id":33372,"page":[{"id":1738752469,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Stad Gent-lokale politie"},{"label":"Eventuele vertaling van de naam of andere benaming","value":"Lokale politie Gent"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"Politiezone Gent"},{"label":"Straat","value":"Antonius Triestlaan"},{"label":"Huisnummer","value":"12"},{"label":"Postcode","value":"9000"},{"label":"Gemeente","value":"GENT"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"3, 40"}]},{"id":1333413634,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"KRAPA"}]},false],"created":"12-06-2008","published":false},{"id":33373,"page":[{"id":1388381557,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Bovy NV"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0878.727.948"},{"label":"Straat","value":"Jagersstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"43"},{"label":"Postcode","value":"3590"},{"label":"Gemeente","value":"Diepenbeek"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":511584976,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Beheer van verzekeringscontracten Burgerlijke en Burgerrechtelijke Aansprakelijkheid, inclusief het op deze contracten betrekking hebbende schadebeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"14-11-2007","published":false},{"id":33374,"page":[{"id":536110466,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Bovy NV"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0878.727.948"},{"label":"Straat","value":"Jagersstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"43"},{"label":"Postcode","value":"3590"},{"label":"Gemeente","value":"Diepenbeek"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":1636125569,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Rekeningenbeheer en vermogensbeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"14-11-2007","published":false},{"id":33375,"page":[{"id":740553314,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"LERUTH Pierre-Fr & NIVARLET Patrick"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"LERUTH & NIVARLET"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0858.373.982"},{"label":"Straat","value":"Rue de L\u00e9gipont"},{"label":"Huisnummer","value":"106"},{"label":"Postcode","value":"4671"},{"label":"Gemeente","value":"SAIVE"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"4, 99, Huissiers de Justice"}]},{"id":1074397682,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Utilisation d'un syst\u00e8me de cam\u00e9ras \u00e0 l'\u00e9gard de personnes qui travaillent sur un lieu de travail surveill\u00e9 et qui sont soumises \u00e0 la convention collective de travail n\u00b0 68"}]},{"id":397834591,"name":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","paragraph":[{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["4671 Saive,\u00a0Rue de L\u00e9gipont,\u00a0106"]}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"24-08-2007","published":false},{"id":33376,"page":[{"id":500571741,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Bovy NV"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0878.727.948"},{"label":"Straat","value":"Jagersstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"43"},{"label":"Postcode","value":"3590"},{"label":"Gemeente","value":"Diepenbeek"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":2059297106,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Beheer van verzekeringscontracten (persoonsverzekeringen, groepsverzekeringen, verzekeringen tegen brand, ongevallen en allerlei gevaren en arbeidsongevallenverzekeringen), inclusief het op deze contracten betrekking hebbende schadebeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"14-11-2007","published":false},{"id":33377,"page":[{"id":838732846,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Bovy NV"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0878.727.948"},{"label":"Straat","value":"Jagersstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"43"},{"label":"Postcode","value":"3590"},{"label":"Gemeente","value":"Diepenbeek"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":562620143,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Beheer van verzwaarde risico's, inclusief het daarop betrekking hebbende schadebeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"14-11-2007","published":false},{"id":33378,"page":[{"id":1552629188,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"VLAAMS MEDISCH STUDIEBUREEL BVBA"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"VMS BVBA"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0862.858.352"},{"label":"Straat","value":"Antwerpsesteenweg"},{"label":"Huisnummer","value":"51"},{"label":"Postcode","value":"2070"},{"label":"Gemeente","value":"BURCHT"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":257961002,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Beheer van verzekeringscontracten Burgerlijke en Burgerrechtelijke Aansprakelijkheid, inclusief het op deze contracten betrekking hebbende schadebeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"27-09-2007","published":false},{"id":33379,"page":[{"id":594641596,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"VLAAMS MEDISCH STUDIEBUREEL BVBA"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"VMS BVBA"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0862.858.352"},{"label":"Straat","value":"Antwerpsesteenweg"},{"label":"Huisnummer","value":"51"},{"label":"Postcode","value":"2070"},{"label":"Gemeente","value":"BURCHT"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1013624188,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Rekeningenbeheer en vermogensbeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"27-09-2007","published":false},{"id":33380,"page":[{"id":542592773,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"VLAAMS MEDISCH STUDIEBUREEL BVBA"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"VMS BVBA"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0862.858.352"},{"label":"Straat","value":"Antwerpsesteenweg"},{"label":"Huisnummer","value":"51"},{"label":"Postcode","value":"2070"},{"label":"Gemeente","value":"BURCHT"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1793313771,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Beheer van verzekeringscontracten (persoonsverzekeringen, groepsverzekeringen, verzekeringen tegen brand, ongevallen en allerlei gevaren en arbeidsongevallenverzekeringen), inclusief het op deze contracten betrekking hebbende schadebeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"27-09-2007","published":false},{"id":33381,"page":[{"id":2087652114,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"VLAAMS MEDISCH STUDIEBUREEL BVBA"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"VMS BVBA"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0862.858.352"},{"label":"Straat","value":"Antwerpsesteenweg"},{"label":"Huisnummer","value":"51"},{"label":"Postcode","value":"2070"},{"label":"Gemeente","value":"BURCHT"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":662542147,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Beheer van verzwaarde risico's, inclusief het daarop betrekking hebbende schadebeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"27-09-2007","published":false},{"id":33382,"page":[{"id":1654127562,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"VLAAMS MEDISCH STUDIEBUREEL BVBA"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"VMS BVBA"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0862.858.352"},{"label":"Straat","value":"Antwerpsesteenweg"},{"label":"Huisnummer","value":"51"},{"label":"Postcode","value":"2070"},{"label":"Gemeente","value":"BURCHT"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":342145435,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Commerci\u00eble acties i.v.m. verzekeringen, bankactiviteiten en kredieten"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"27-09-2007","published":false},{"id":33383,"page":[{"id":329817712,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"VLAAMS MEDISCH STUDIEBUREEL BVBA"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"VMS BVBA"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0862.858.352"},{"label":"Straat","value":"Antwerpsesteenweg"},{"label":"Huisnummer","value":"51"},{"label":"Postcode","value":"2070"},{"label":"Gemeente","value":"BURCHT"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":393108528,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van kredieten.\r\nBemiddeling tussen cli\u00ebnten en kredietinstelling(en)."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"27-09-2007","published":false},{"id":33384,"page":[{"id":653997974,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"VLAAMS MEDISCH STUDIEBUREEL BVBA"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"VMS BVBA"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0862.858.352"},{"label":"Straat","value":"Antwerpsesteenweg"},{"label":"Huisnummer","value":"51"},{"label":"Postcode","value":"2070"},{"label":"Gemeente","value":"BURCHT"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1573692913,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van verzekeringscontracten.\r\nBemiddeling tussen cli\u00ebnten en verzekeringsondernemingen."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"27-09-2007","published":false},{"id":33385,"page":[{"id":23105983,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"VLAAMS MEDISCH STUDIEBUREEL BVBA"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"VMS BVBA"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0862.858.352"},{"label":"Straat","value":"Antwerpsesteenweg"},{"label":"Huisnummer","value":"51"},{"label":"Postcode","value":"2070"},{"label":"Gemeente","value":"BURCHT"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":239369782,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van kredieten."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"27-09-2007","published":false},{"id":33386,"page":[{"id":1649268709,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"'t Verzekeringskantoor bvba"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0419.182.827"},{"label":"Straat","value":"RIDDER WALTER VAN HAVRELAAN"},{"label":"Huisnummer","value":"17"},{"label":"Bus","value":"1"},{"label":"Postcode","value":"2900"},{"label":"Gemeente","value":"SCHOTEN"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":429337041,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Rekeningenbeheer en vermogensbeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"17-09-2007","published":false},{"id":33387,"page":[{"id":1842599905,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"'t Verzekeringskantoor bvba"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0419.182.827"},{"label":"Straat","value":"RIDDER WALTER VAN HAVRELAAN"},{"label":"Huisnummer","value":"17"},{"label":"Bus","value":"1"},{"label":"Postcode","value":"2900"},{"label":"Gemeente","value":"SCHOTEN"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1999775128,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Beheer van verzekeringscontracten (persoonsverzekeringen, groepsverzekeringen, verzekeringen tegen brand, ongevallen en allerlei gevaren en arbeidsongevallenverzekeringen), inclusief het op deze contracten betrekking hebbende schadebeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"17-09-2007","published":false},{"id":33388,"page":[{"id":607678830,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"'t Verzekeringskantoor bvba"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0419.182.827"},{"label":"Straat","value":"RIDDER WALTER VAN HAVRELAAN"},{"label":"Huisnummer","value":"17"},{"label":"Bus","value":"1"},{"label":"Postcode","value":"2900"},{"label":"Gemeente","value":"SCHOTEN"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":461940783,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Beheer van verzwaarde risico's, inclusief het daarop betrekking hebbende schadebeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"17-09-2007","published":false},{"id":33389,"page":[{"id":1866899570,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Bovy NV"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0878.727.948"},{"label":"Straat","value":"Jagersstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"43"},{"label":"Postcode","value":"3590"},{"label":"Gemeente","value":"Diepenbeek"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":883827904,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Commerci\u00eble acties i.v.m. verzekeringen, bankactiviteiten en kredieten"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"14-11-2007","published":false},{"id":33390,"page":[{"id":29277472,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"'t Verzekeringskantoor bvba"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0419.182.827"},{"label":"Straat","value":"RIDDER WALTER VAN HAVRELAAN"},{"label":"Huisnummer","value":"17"},{"label":"Bus","value":"1"},{"label":"Postcode","value":"2900"},{"label":"Gemeente","value":"SCHOTEN"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":2092487159,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Commerci\u00eble acties i.v.m. verzekeringen, bankactiviteiten en kredieten"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"17-09-2007","published":false},{"id":33391,"page":[{"id":818514819,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Bovy NV"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0878.727.948"},{"label":"Straat","value":"Jagersstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"43"},{"label":"Postcode","value":"3590"},{"label":"Gemeente","value":"Diepenbeek"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":368958934,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van kredieten.\r\nBeheer van de kredieten"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"14-11-2007","published":false},{"id":33392,"page":[{"id":668725128,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"'t Verzekeringskantoor bvba"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0419.182.827"},{"label":"Straat","value":"RIDDER WALTER VAN HAVRELAAN"},{"label":"Huisnummer","value":"17"},{"label":"Bus","value":"1"},{"label":"Postcode","value":"2900"},{"label":"Gemeente","value":"SCHOTEN"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":434951394,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van kredieten.\r\nBeheer van de kredieten"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"17-09-2007","published":false},{"id":33393,"page":[{"id":2064380642,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Bovy NV"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0878.727.948"},{"label":"Straat","value":"Jagersstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"43"},{"label":"Postcode","value":"3590"},{"label":"Gemeente","value":"Diepenbeek"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":1385271411,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van bankactiviteiten.\r\nBemiddeling tussen cli\u00ebnten en banken."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"14-11-2007","published":false},{"id":33394,"page":[{"id":1659000167,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"'t Verzekeringskantoor bvba"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0419.182.827"},{"label":"Straat","value":"RIDDER WALTER VAN HAVRELAAN"},{"label":"Huisnummer","value":"17"},{"label":"Bus","value":"1"},{"label":"Postcode","value":"2900"},{"label":"Gemeente","value":"SCHOTEN"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":114548496,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van kredieten.\r\nBemiddeling tussen cli\u00ebnten en kredietinstelling(en)."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"17-09-2007","published":false},{"id":33395,"page":[{"id":2076679060,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Bovy NV"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0878.727.948"},{"label":"Straat","value":"Jagersstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"43"},{"label":"Postcode","value":"3590"},{"label":"Gemeente","value":"Diepenbeek"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":1757680780,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van kredieten.\r\nBemiddeling tussen cli\u00ebnten en kredietinstelling(en)."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"14-11-2007","published":false},{"id":33396,"page":[{"id":397120404,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"'t Verzekeringskantoor bvba"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0419.182.827"},{"label":"Straat","value":"RIDDER WALTER VAN HAVRELAAN"},{"label":"Huisnummer","value":"17"},{"label":"Bus","value":"1"},{"label":"Postcode","value":"2900"},{"label":"Gemeente","value":"SCHOTEN"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":18199768,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van verzekeringscontracten.\r\nBemiddeling tussen cli\u00ebnten en verzekeringsondernemingen."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"17-09-2007","published":false},{"id":33397,"page":[{"id":1562577279,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Bovy NV"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0878.727.948"},{"label":"Straat","value":"Jagersstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"43"},{"label":"Postcode","value":"3590"},{"label":"Gemeente","value":"Diepenbeek"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":1739437990,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van verzekeringscontracten.\r\nBemiddeling tussen cli\u00ebnten en verzekeringsondernemingen."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"14-11-2007","published":false},{"id":33398,"page":[{"id":1324175138,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Bovy NV"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0878.727.948"},{"label":"Straat","value":"Jagersstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"43"},{"label":"Postcode","value":"3590"},{"label":"Gemeente","value":"Diepenbeek"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":1352686537,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van bankproducten."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"14-11-2007","published":false},{"id":33399,"page":[{"id":79064778,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"'t Verzekeringskantoor bvba"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0419.182.827"},{"label":"Straat","value":"RIDDER WALTER VAN HAVRELAAN"},{"label":"Huisnummer","value":"17"},{"label":"Bus","value":"1"},{"label":"Postcode","value":"2900"},{"label":"Gemeente","value":"SCHOTEN"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1083662397,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van kredieten."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"17-09-2007","published":false},{"id":33400,"page":[{"id":1983854761,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Bovy NV"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0878.727.948"},{"label":"Straat","value":"Jagersstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"43"},{"label":"Postcode","value":"3590"},{"label":"Gemeente","value":"Diepenbeek"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":1935041421,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van kredieten."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"14-11-2007","published":false},{"id":33401,"page":[{"id":1344131351,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"United Parcel Service Belgium"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"UPS"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0428.759.497"},{"label":"Straat","value":"Woluwelaan"},{"label":"Huisnummer","value":"156"},{"label":"Postcode","value":"1831"},{"label":"Gemeente","value":"Diegem"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":485725042,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Track- en Tracingtoestel Database (controle op de werkplaats)"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"05-09-2007","published":false},{"id":33402,"page":[{"id":782271658,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"The Water Hole"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0889.806.932"},{"label":"Straat","value":"Heldenplein"},{"label":"Huisnummer","value":"14"},{"label":"Postcode","value":"1930"},{"label":"Gemeente","value":"Zaventem"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":", "}]},{"id":916982781,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":""}]},false],"created":false,"published":false},{"id":33403,"page":[{"id":1667949876,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"The Water Hole"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0889.806.932"},{"label":"Straat","value":"Heldenplein"},{"label":"Huisnummer","value":"14"},{"label":"Postcode","value":"1930"},{"label":"Gemeente","value":"Zaventem"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":814295927,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Gebruik van bewakingscamera's in een besloten plaats."}]},{"id":419705948,"name":"1'.Toegankelijkheid van de gefilmde plaats","paragraph":[{"label":"1'.Toegankelijkheid van de gefilmde plaats","value":"publiek toegankelijk"}]},{"id":671940600,"name":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","paragraph":[{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Straat\r\n        Heldenplein\r\n        Huisnummer\r\n        14\r\n        \r\n        \r\n\t        \u00a0","Postcode\r\n        1930\r\n        Gemeente\r\n        Zaventem"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["De camera's bevinden zich:","Intern"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Locatie(s) van de camera('s):","Nothing found to display."]}]},false],"created":"30-07-2008","published":false},{"id":33404,"page":[{"id":1482428060,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Johan Poelmans"},{"label":"Eventuele vertaling van de naam of andere benaming","value":"86a Design & Communication"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0749.387.257"},{"label":"Straat","value":"Terlindenstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"86A"},{"label":"Postcode","value":"1740"},{"label":"Gemeente","value":"Ternat"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Natuurlijk persoon, N1164028997236"}]},{"id":75775265,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Marketing List"}]},false],"created":"30-07-2008","published":false},{"id":33405,"page":[{"id":2035033456,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Violon & Violon"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0458.849.491"},{"label":"Straat","value":"Avenue Romain Rolland"},{"label":"Huisnummer","value":"56"},{"label":"Postcode","value":"1070"},{"label":"Gemeente","value":"BRUXELLES (ANDERLECHT)"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1964320617,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Envoi de lettres d'information \u00e9lectroniques relatives \u00e0 alzheimer."}]},false],"created":"05-12-2007","published":["24-09-2009"]},{"id":33406,"page":[{"id":678520870,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"mcmanus patrick"},{"label":"Straat","value":"heldenplein"},{"label":"Huisnummer","value":"14"},{"label":"Postcode","value":"1930"},{"label":"Gemeente","value":"zaventem"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1792558068,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Bewakingssysteem ten overstaan van personen die werkzaam zijn op een bewaakte arbeidsplaats en die onderworpen zijn aan de collectieve arbeidsovereenkomst nr. 68"}]},{"id":1228479209,"name":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","paragraph":[{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["1930 Zaventem,\u00a0heldenplein,\u00a014"]}]},false],"created":"30-07-2008","published":false},{"id":33407,"page":[{"id":1391574948,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Verzekeringen Teuwen M.L."},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"Teuwen M.L."},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"0476 311 966"},{"label":"Straat","value":"Oude Kerkstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"22"},{"label":"Postcode","value":"3650"},{"label":"Gemeente","value":"DILSEN-STOKKEM"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1088333054,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":""}]},false],"created":false,"published":false},{"id":33408,"page":[{"id":1686801180,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Verzekeringen Teuwen M.L."},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0476.311.966"},{"label":"Straat","value":"Oude Kerkstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"22"},{"label":"Postcode","value":"3650"},{"label":"Gemeente","value":"DILSEN-STOKKEM"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1867344595,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Beheer van verzekeringscontracten Burgerlijke en Burgerrechtelijke Aansprakelijkheid, inclusief het op deze contracten betrekking hebbende schadebeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"28-09-2007","published":false},{"id":33409,"page":[{"id":133223915,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Verzekeringen Teuwen M.L."},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0476.311.966"},{"label":"Straat","value":"Oude Kerkstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"22"},{"label":"Postcode","value":"3650"},{"label":"Gemeente","value":"DILSEN-STOKKEM"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":2000461453,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Rekeningenbeheer en vermogensbeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"28-09-2007","published":false},{"id":33410,"page":[{"id":1148920118,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Verzekeringen Teuwen M.L."},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0476.311.966"},{"label":"Straat","value":"Oude Kerkstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"22"},{"label":"Postcode","value":"3650"},{"label":"Gemeente","value":"DILSEN-STOKKEM"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":906071247,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Beheer van verzekeringscontracten (persoonsverzekeringen, groepsverzekeringen, verzekeringen tegen brand, ongevallen en allerlei gevaren en arbeidsongevallenverzekeringen), inclusief het op deze contracten betrekking hebbende schadebeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"28-09-2007","published":false},{"id":33411,"page":[{"id":449505293,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Verzekeringen Teuwen M.L."},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0476.311.966"},{"label":"Straat","value":"Oude Kerkstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"22"},{"label":"Postcode","value":"3650"},{"label":"Gemeente","value":"DILSEN-STOKKEM"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":2100292189,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Beheer van verzwaarde risico's, inclusief het daarop betrekking hebbende schadebeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"28-09-2007","published":false},{"id":33412,"page":[{"id":752889520,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Verzekeringen Teuwen M.L."},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0476.311.966"},{"label":"Straat","value":"Oude Kerkstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"22"},{"label":"Postcode","value":"3650"},{"label":"Gemeente","value":"DILSEN-STOKKEM"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1531701125,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Beheer van verzwaarde risico's, inclusief het daarop betrekking hebbende schadebeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"28-09-2007","published":false},{"id":33413,"page":[{"id":879076927,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Verzekeringen Teuwen M.L."},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0476.311.966"},{"label":"Straat","value":"Oude Kerkstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"22"},{"label":"Postcode","value":"3650"},{"label":"Gemeente","value":"DILSEN-STOKKEM"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1889867857,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Commerci\u00eble acties i.v.m. verzekeringen, bankactiviteiten en kredieten"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"28-09-2007","published":false},{"id":33414,"page":[{"id":381823630,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Verzekeringen Teuwen M.L."},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0476.311.966"},{"label":"Straat","value":"Oude Kerkstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"22"},{"label":"Postcode","value":"3650"},{"label":"Gemeente","value":"DILSEN-STOKKEM"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1807592399,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van verzekeringscontracten.\r\nBemiddeling tussen cli\u00ebnten en verzekeringsondernemingen."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"24-10-2007","published":false},{"id":33415,"page":[{"id":679780874,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Ville de Li\u00e8ge Police locale"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"ZP 5277"},{"label":"Eventuele vertaling van de gangbare afkorting","value":"Zone de police de Li\u00e8ge"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0862.871.319"},{"label":"Straat","value":"Natalis"},{"label":"Huisnummer","value":"60"},{"label":"Postcode","value":"4020"},{"label":"Gemeente","value":"Li\u00e8ge"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"3, 40"}]},{"id":944250688,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Utilisation d'une cam\u00e9ra de surveillance dans un lieu ouvert."}]},{"id":1239735321,"name":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","paragraph":[{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Adres van de site:","Gemeente:\r\n            Li\u00e8ge","Postcode:\r\n            4020"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Locatie(s) van de camera('s):","Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraatLi\u00e8ge\n4000\nplace Saint-LambertLi\u00e8ge\n4020\nNatalisLi\u00e8ge\n4000\nPont d'AvroyLi\u00e8ge\n4000\nCath\u00e9draleLi\u00e8ge\n4000\nplace du 20 Ao\u00fbtLi\u00e8ge\n4000\nPot d'OrLi\u00e8ge\n4000\nrue L\u00e9opoldLi\u00e8ge\n4000\nbd de la Sauveni\u00e8reLi\u00e8ge\n4000\nplace X. NeujeanLi\u00e8ge\n4000\nrue Saint Jean en Ile Li\u00e8ge\n4000\nde l'Universit\u00e9Li\u00e8ge\n4000\nSt Etienne - Ste AldegondeLi\u00e8ge\n4000\nrue De GueldreLi\u00e8ge\n4000\nrue de la Cit\u00e9Li\u00e8ge\n4000\nrue Feronstr\u00e9eLi\u00e8ge\n4000\nrue des MineursLi\u00e8ge\n4000\nde la BoucherieLi\u00e8ge\n4000\nBarbe d'OrLi\u00e8ge\n4000\nPont des ArchesLi\u00e8ge\n4000\nFond Saint-ServaisLi\u00e8ge\n4000\nde la R\u00e9genceLi\u00e8ge\n4000\nplace du March\u00e9Li\u00e8ge\n4000\nFerdinand HenauxLi\u00e8ge\n4000\nde la CasquetteLi\u00e8ge\n4000\nT\u00eate de BoeufLi\u00e8ge\n4000\nPot d'OrLi\u00e8ge\n4000\nplace des Bons EnfantsLi\u00e8ge\n4000\nSoeurs de HasqueLi\u00e8ge\n4000\nPont d'AvroyLi\u00e8ge\n4000\nBd d'AvroyLi\u00e8ge\n4000\nBd PiercotLi\u00e8ge\n4000\nAvroy-Jardin BotaniqueLi\u00e8ge\n4000\nAvroy-Piercot Li\u00e8ge\n4000\nAvroy - Ste-MarieLi\u00e8ge\n4000\nAvroy - RogierLi\u00e8ge\n4000\nplace des B\u00e9guinagesLi\u00e8ge\n4000\nGrandgagnageLi\u00e8ge\n4000\navenue DestenayLi\u00e8ge\n4000\nplace Emile DupontLi\u00e8ge\n4000\nplace St-PaulLi\u00e8ge\n4000\nde Bassenge - rue DefranceLi\u00e8ge\n4000\ndes PuisatiersLi\u00e8ge\n4000\nSte-V\u00e9ronique - rue FabryLi\u00e8ge\n4000\nplace des GuilleminsLi\u00e8ge\n4000\nquai de Rome - Pont de Fragn\u00e9eLi\u00e8ge\n4000\navenue Emile DigneffeLi\u00e8ge\n4000\nLouis Fraigneux - rue de CampineLi\u00e8ge\n4000\nMississipi - rue Ste MagueriteLi\u00e8ge\n4000\nHullos - Ste MargueriteLi\u00e8ge\n4000\nFontainebleau - Ste MargueriteLi\u00e8ge\n4000\nrue de HesbayeLi\u00e8ge\n4000\nHocheporte - rue L\u00e9on MignonLi\u00e8ge\n4000\nNaniot - boulevard PhilippetLi\u00e8ge\n4000\nrue Lacroix - rue de HesbayeLi\u00e8ge\n4000\nboulevard Sainte-Beuve - rue Saint-GillesLi\u00e8ge\n4000\nrue Saint-NicolasLi\u00e8ge\n4000\nAvenue Olympe Gilbart - av Emile JennissenLi\u00e8ge\n4000\nrue Cr\u00e8ve Coeur - rue de la R\u00e9sistanceLi\u00e8ge\n4000\nrue F\u00e9ronstr\u00e9e - rue Mathieu LansbergLi\u00e8ge\n4020\nplace DelcourtLi\u00e8ge\n4020\nplace du Congr\u00e8sLi\u00e8ge\n4020\nboulevard de la ConstitutionLi\u00e8ge\n4020\nPont MaghinLi\u00e8ge\n4020\nrue Ernest de Bavi\u00e8reLi\u00e8ge\n4020\nquai Van BenedenLi\u00e8ge\n4020\nchauss\u00e9e des Pr\u00e9s - boulevard SaucyLi\u00e8ge\n4020\nrue SurletLi\u00e8ge\n4020\nquai des Ardennes - pont de F\u00e9tinneLi\u00e8ge\n4020\nquai du Condroz - pont de F\u00e9tinneLi\u00e8ge\n4000\nboulevard du Douzi\u00e8me de LigneLi\u00e8ge\n4000\nrue des Glacis - bd du Douzi\u00e8me de Ligne Li\u00e8ge\n4000\nrue Sainte-Walburge - rue de Campine Li\u00e8ge\n4000\nBd Jean de Wilde - rue Ste-WalburgeLi\u00e8ge\n4000\nchauss\u00e9e de Tongres (Kin\u00e9polis)Li\u00e8ge\n4020\nrue du March\u00e9 - rue J. BoursierLi\u00e8ge\n4020\nrue des Porteuses d'EauLi\u00e8ge\n4020\nplace de la R\u00e9sistanceLi\u00e8ge\n4020\nplace de la R\u00e9sistanceLi\u00e8ge\n4020\nrue Ernest Marneffe - avenue de NancyLi\u00e8ge\n4020\npont AtlasLi\u00e8ge\n4000\npont Atlas - quai Saint-L\u00e9onardLi\u00e8ge\n4020\npont de BressouxLi\u00e8ge\n4020\navenue de LilleLi\u00e8ge\n4020\navenue de Lille - rue A. RassenfosseJupille-sur-Meuse\n4020\nrue de Vis\u00e9 - avenue Pr\u00e9versJupille-sur-Meuse\n4020\nrue ChafnayWandre\n4020\nrue de Vis\u00e9 - rue du pont de WandreAngleur\n4031\nrue de l'H\u00f4tel de Ville - rue d'Ougr\u00e9eAngleur\n4031\nrue de la Vaussale - rue du Val Beno\u00eetCh\u00ean\u00e9e\n4032\nrue de la StationCh\u00ean\u00e9e\n4032\nplace J. WillemsCh\u00ean\u00e9e\n4032\nrue du Gravier - rue GenotGrivegn\u00e9e\n4030\nrue de Herve - rue de la Mutualit\u00e9Grivegn\u00e9e\n4030\nrue de Herve - rue Pierre CurieGrivegn\u00e9e\n4030\nav. F. Ferrer - rue Bonne FemmeGrivegn\u00e9e\n4030\nrue Sopers - rue Bonne Femme","Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraat","Li\u00e8ge\n4000\nplace Saint-Lambert","Li\u00e8ge\n4020\nNatalis","Li\u00e8ge\n4000\nPont d'Avroy","Li\u00e8ge\n4000\nCath\u00e9drale","Li\u00e8ge\n4000\nplace du 20 Ao\u00fbt","Li\u00e8ge\n4000\nPot d'Or","Li\u00e8ge\n4000\nrue L\u00e9opold","Li\u00e8ge\n4000\nbd de la Sauveni\u00e8re","Li\u00e8ge\n4000\nplace X. Neujean","Li\u00e8ge\n4000\nrue Saint Jean en Ile","Li\u00e8ge\n4000\nde l'Universit\u00e9","Li\u00e8ge\n4000\nSt Etienne - Ste Aldegonde","Li\u00e8ge\n4000\nrue De Gueldre","Li\u00e8ge\n4000\nrue de la Cit\u00e9","Li\u00e8ge\n4000\nrue Feronstr\u00e9e","Li\u00e8ge\n4000\nrue des Mineurs","Li\u00e8ge\n4000\nde la Boucherie","Li\u00e8ge\n4000\nBarbe d'Or","Li\u00e8ge\n4000\nPont des Arches","Li\u00e8ge\n4000\nFond Saint-Servais","Li\u00e8ge\n4000\nde la R\u00e9gence","Li\u00e8ge\n4000\nplace du March\u00e9","Li\u00e8ge\n4000\nFerdinand Henaux","Li\u00e8ge\n4000\nde la Casquette","Li\u00e8ge\n4000\nT\u00eate de Boeuf","Li\u00e8ge\n4000\nPot d'Or","Li\u00e8ge\n4000\nplace des Bons Enfants","Li\u00e8ge\n4000\nSoeurs de Hasque","Li\u00e8ge\n4000\nPont d'Avroy","Li\u00e8ge\n4000\nBd d'Avroy","Li\u00e8ge\n4000\nBd Piercot","Li\u00e8ge\n4000\nAvroy-Jardin Botanique","Li\u00e8ge\n4000\nAvroy-Piercot","Li\u00e8ge\n4000\nAvroy - Ste-Marie","Li\u00e8ge\n4000\nAvroy - Rogier","Li\u00e8ge\n4000\nplace des B\u00e9guinages","Li\u00e8ge\n4000\nGrandgagnage","Li\u00e8ge\n4000\navenue Destenay","Li\u00e8ge\n4000\nplace Emile Dupont","Li\u00e8ge\n4000\nplace St-Paul","Li\u00e8ge\n4000\nde Bassenge - rue Defrance","Li\u00e8ge\n4000\ndes Puisatiers","Li\u00e8ge\n4000\nSte-V\u00e9ronique - rue Fabry","Li\u00e8ge\n4000\nplace des Guillemins","Li\u00e8ge\n4000\nquai de Rome - Pont de Fragn\u00e9e","Li\u00e8ge\n4000\navenue Emile Digneffe","Li\u00e8ge\n4000\nLouis Fraigneux - rue de Campine","Li\u00e8ge\n4000\nMississipi - rue Ste Maguerite","Li\u00e8ge\n4000\nHullos - Ste Marguerite","Li\u00e8ge\n4000\nFontainebleau - Ste Marguerite","Li\u00e8ge\n4000\nrue de Hesbaye","Li\u00e8ge\n4000\nHocheporte - rue L\u00e9on Mignon","Li\u00e8ge\n4000\nNaniot - boulevard Philippet","Li\u00e8ge\n4000\nrue Lacroix - rue de Hesbaye","Li\u00e8ge\n4000\nboulevard Sainte-Beuve - rue Saint-Gilles","Li\u00e8ge\n4000\nrue Saint-Nicolas","Li\u00e8ge\n4000\nAvenue Olympe Gilbart - av Emile Jennissen","Li\u00e8ge\n4000\nrue Cr\u00e8ve Coeur - rue de la R\u00e9sistance","Li\u00e8ge\n4000\nrue F\u00e9ronstr\u00e9e - rue Mathieu Lansberg","Li\u00e8ge\n4020\nplace Delcourt","Li\u00e8ge\n4020\nplace du Congr\u00e8s","Li\u00e8ge\n4020\nboulevard de la Constitution","Li\u00e8ge\n4020\nPont Maghin","Li\u00e8ge\n4020\nrue Ernest de Bavi\u00e8re","Li\u00e8ge\n4020\nquai Van Beneden","Li\u00e8ge\n4020\nchauss\u00e9e des Pr\u00e9s - boulevard Saucy","Li\u00e8ge\n4020\nrue Surlet","Li\u00e8ge\n4020\nquai des Ardennes - pont de F\u00e9tinne","Li\u00e8ge\n4020\nquai du Condroz - pont de F\u00e9tinne","Li\u00e8ge\n4000\nboulevard du Douzi\u00e8me de Ligne","Li\u00e8ge\n4000\nrue des Glacis - bd du Douzi\u00e8me de Ligne","Li\u00e8ge\n4000\nrue Sainte-Walburge - rue de Campine","Li\u00e8ge\n4000\nBd Jean de Wilde - rue Ste-Walburge","Li\u00e8ge\n4000\nchauss\u00e9e de Tongres (Kin\u00e9polis)","Li\u00e8ge\n4020\nrue du March\u00e9 - rue J. Boursier","Li\u00e8ge\n4020\nrue des Porteuses d'Eau","Li\u00e8ge\n4020\nplace de la R\u00e9sistance","Li\u00e8ge\n4020\nplace de la R\u00e9sistance","Li\u00e8ge\n4020\nrue Ernest Marneffe - avenue de Nancy","Li\u00e8ge\n4020\npont Atlas","Li\u00e8ge\n4000\npont Atlas - quai Saint-L\u00e9onard","Li\u00e8ge\n4020\npont de Bressoux","Li\u00e8ge\n4020\navenue de Lille","Li\u00e8ge\n4020\navenue de Lille - rue A. Rassenfosse","Jupille-sur-Meuse\n4020\nrue de Vis\u00e9 - avenue Pr\u00e9vers","Jupille-sur-Meuse\n4020\nrue Chafnay","Wandre\n4020\nrue de Vis\u00e9 - rue du pont de Wandre","Angleur\n4031\nrue de l'H\u00f4tel de Ville - rue d'Ougr\u00e9e","Angleur\n4031\nrue de la Vaussale - rue du Val Beno\u00eet","Ch\u00ean\u00e9e\n4032\nrue de la Station","Ch\u00ean\u00e9e\n4032\nplace J. Willems","Ch\u00ean\u00e9e\n4032\nrue du Gravier - rue Genot","Grivegn\u00e9e\n4030\nrue de Herve - rue de la Mutualit\u00e9","Grivegn\u00e9e\n4030\nrue de Herve - rue Pierre Curie","Grivegn\u00e9e\n4030\nav. F. Ferrer - rue Bonne Femme","Grivegn\u00e9e\n4030\nrue Sopers - rue Bonne Femme"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraat","Li\u00e8ge\n4000\nplace Saint-Lambert","Li\u00e8ge\n4020\nNatalis","Li\u00e8ge\n4000\nPont d'Avroy","Li\u00e8ge\n4000\nCath\u00e9drale","Li\u00e8ge\n4000\nplace du 20 Ao\u00fbt","Li\u00e8ge\n4000\nPot d'Or","Li\u00e8ge\n4000\nrue L\u00e9opold","Li\u00e8ge\n4000\nbd de la Sauveni\u00e8re","Li\u00e8ge\n4000\nplace X. Neujean","Li\u00e8ge\n4000\nrue Saint Jean en Ile","Li\u00e8ge\n4000\nde l'Universit\u00e9","Li\u00e8ge\n4000\nSt Etienne - Ste Aldegonde","Li\u00e8ge\n4000\nrue De Gueldre","Li\u00e8ge\n4000\nrue de la Cit\u00e9","Li\u00e8ge\n4000\nrue Feronstr\u00e9e","Li\u00e8ge\n4000\nrue des Mineurs","Li\u00e8ge\n4000\nde la Boucherie","Li\u00e8ge\n4000\nBarbe d'Or","Li\u00e8ge\n4000\nPont des Arches","Li\u00e8ge\n4000\nFond Saint-Servais","Li\u00e8ge\n4000\nde la R\u00e9gence","Li\u00e8ge\n4000\nplace du March\u00e9","Li\u00e8ge\n4000\nFerdinand Henaux","Li\u00e8ge\n4000\nde la Casquette","Li\u00e8ge\n4000\nT\u00eate de Boeuf","Li\u00e8ge\n4000\nPot d'Or","Li\u00e8ge\n4000\nplace des Bons Enfants","Li\u00e8ge\n4000\nSoeurs de Hasque","Li\u00e8ge\n4000\nPont d'Avroy","Li\u00e8ge\n4000\nBd d'Avroy","Li\u00e8ge\n4000\nBd Piercot","Li\u00e8ge\n4000\nAvroy-Jardin Botanique","Li\u00e8ge\n4000\nAvroy-Piercot","Li\u00e8ge\n4000\nAvroy - Ste-Marie","Li\u00e8ge\n4000\nAvroy - Rogier","Li\u00e8ge\n4000\nplace des B\u00e9guinages","Li\u00e8ge\n4000\nGrandgagnage","Li\u00e8ge\n4000\navenue Destenay","Li\u00e8ge\n4000\nplace Emile Dupont","Li\u00e8ge\n4000\nplace St-Paul","Li\u00e8ge\n4000\nde Bassenge - rue Defrance","Li\u00e8ge\n4000\ndes Puisatiers","Li\u00e8ge\n4000\nSte-V\u00e9ronique - rue Fabry","Li\u00e8ge\n4000\nplace des Guillemins","Li\u00e8ge\n4000\nquai de Rome - Pont de Fragn\u00e9e","Li\u00e8ge\n4000\navenue Emile Digneffe","Li\u00e8ge\n4000\nLouis Fraigneux - rue de Campine","Li\u00e8ge\n4000\nMississipi - rue Ste Maguerite","Li\u00e8ge\n4000\nHullos - Ste Marguerite","Li\u00e8ge\n4000\nFontainebleau - Ste Marguerite","Li\u00e8ge\n4000\nrue de Hesbaye","Li\u00e8ge\n4000\nHocheporte - rue L\u00e9on Mignon","Li\u00e8ge\n4000\nNaniot - boulevard Philippet","Li\u00e8ge\n4000\nrue Lacroix - rue de Hesbaye","Li\u00e8ge\n4000\nboulevard Sainte-Beuve - rue Saint-Gilles","Li\u00e8ge\n4000\nrue Saint-Nicolas","Li\u00e8ge\n4000\nAvenue Olympe Gilbart - av Emile Jennissen","Li\u00e8ge\n4000\nrue Cr\u00e8ve Coeur - rue de la R\u00e9sistance","Li\u00e8ge\n4000\nrue F\u00e9ronstr\u00e9e - rue Mathieu Lansberg","Li\u00e8ge\n4020\nplace Delcourt","Li\u00e8ge\n4020\nplace du Congr\u00e8s","Li\u00e8ge\n4020\nboulevard de la Constitution","Li\u00e8ge\n4020\nPont Maghin","Li\u00e8ge\n4020\nrue Ernest de Bavi\u00e8re","Li\u00e8ge\n4020\nquai Van Beneden","Li\u00e8ge\n4020\nchauss\u00e9e des Pr\u00e9s - boulevard Saucy","Li\u00e8ge\n4020\nrue Surlet","Li\u00e8ge\n4020\nquai des Ardennes - pont de F\u00e9tinne","Li\u00e8ge\n4020\nquai du Condroz - pont de F\u00e9tinne","Li\u00e8ge\n4000\nboulevard du Douzi\u00e8me de Ligne","Li\u00e8ge\n4000\nrue des Glacis - bd du Douzi\u00e8me de Ligne","Li\u00e8ge\n4000\nrue Sainte-Walburge - rue de Campine","Li\u00e8ge\n4000\nBd Jean de Wilde - rue Ste-Walburge","Li\u00e8ge\n4000\nchauss\u00e9e de Tongres (Kin\u00e9polis)","Li\u00e8ge\n4020\nrue du March\u00e9 - rue J. Boursier","Li\u00e8ge\n4020\nrue des Porteuses d'Eau","Li\u00e8ge\n4020\nplace de la R\u00e9sistance","Li\u00e8ge\n4020\nplace de la R\u00e9sistance","Li\u00e8ge\n4020\nrue Ernest Marneffe - avenue de Nancy","Li\u00e8ge\n4020\npont Atlas","Li\u00e8ge\n4000\npont Atlas - quai Saint-L\u00e9onard","Li\u00e8ge\n4020\npont de Bressoux","Li\u00e8ge\n4020\navenue de Lille","Li\u00e8ge\n4020\navenue de Lille - rue A. Rassenfosse","Jupille-sur-Meuse\n4020\nrue de Vis\u00e9 - avenue Pr\u00e9vers","Jupille-sur-Meuse\n4020\nrue Chafnay","Wandre\n4020\nrue de Vis\u00e9 - rue du pont de Wandre","Angleur\n4031\nrue de l'H\u00f4tel de Ville - rue d'Ougr\u00e9e","Angleur\n4031\nrue de la Vaussale - rue du Val Beno\u00eet","Ch\u00ean\u00e9e\n4032\nrue de la Station","Ch\u00ean\u00e9e\n4032\nplace J. Willems","Ch\u00ean\u00e9e\n4032\nrue du Gravier - rue Genot","Grivegn\u00e9e\n4030\nrue de Herve - rue de la Mutualit\u00e9","Grivegn\u00e9e\n4030\nrue de Herve - rue Pierre Curie","Grivegn\u00e9e\n4030\nav. F. Ferrer - rue Bonne Femme","Grivegn\u00e9e\n4030\nrue Sopers - rue Bonne Femme"]}]},false],"created":"26-02-2008","published":["28-04-2011","09-05-2012","30-07-2013"]},{"id":33416,"page":[{"id":1598660834,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"CENTRE DE TRAUMATOLOGIE ET DE READAPTATION"},{"label":"Eventuele vertaling van de naam of andere benaming","value":"C.T.R."},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0409.124.224"},{"label":"Straat","value":"PLACE A. VAN GEHUCHTEN"},{"label":"Huisnummer","value":"4"},{"label":"Postcode","value":"1020"},{"label":"Gemeente","value":"LAEKEN"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, 17"}]},{"id":318962838,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Utilisation d'une cam\u00e9ra de surveillance dans un lieu ouvert."}]},{"id":1390787929,"name":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","paragraph":[{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Adres van de site:","Gemeente:","Postcode:"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Locatie(s) van de camera('s):","Nothing found to display."]}]},false],"created":false,"published":false},{"id":33417,"page":[{"id":1802760161,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Openbaar Psychiatrisch Zorgcentrum Rekem"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"OPZC Rekem"},{"label":"Straat","value":"Daalbroekstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"106"},{"label":"Postcode","value":"3621"},{"label":"Gemeente","value":"Rekem-Lanaken"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"4, 99, Vlaams extern verzelfstandigd agentschap met rechtspersoonlijkheid"}]},{"id":1121574654,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Bewakingssysteem ten overstaan van personen die werkzaam zijn op een bewaakte arbeidsplaats en die onderworpen zijn aan de collectieve arbeidsovereenkomst nr. 68"}]},{"id":1807210580,"name":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","paragraph":[{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["3621 Rekem,\u00a0Daalbroekstraat,\u00a0106"]}]},false],"created":"12-09-2007","published":["16-12-2008"]},{"id":33418,"page":[{"id":1304505532,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"AMBOC S.A."},{"label":"Eventuele vertaling van de naam of andere benaming","value":"Bowling 63 de Boncelles"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0450.456.617"},{"label":"Straat","value":"Route du Condroz"},{"label":"Huisnummer","value":"13"},{"label":"Postcode","value":"4100"},{"label":"Gemeente","value":"BONCELLES"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":385053348,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Utilisation d'un syst\u00e8me de cam\u00e9ras \u00e0 l'\u00e9gard de personnes qui travaillent sur un lieu de travail surveill\u00e9 et qui sont soumises \u00e0 la convention collective de travail n\u00b0 68"}]},{"id":1173389952,"name":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","paragraph":[{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["4100 Boncelles,\u00a0Route du Condroz,\u00a013"]}]},false],"created":"13-06-2008","published":false},{"id":33419,"page":[{"id":1304798775,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"ABN AMRO Life Capital Belgium N.V."},{"label":"Straat","value":"Kanselarijstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"17A"},{"label":"Postcode","value":"1000"},{"label":"Gemeente","value":"BRUSSEL"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":2040680145,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Aanwerving en selectie tussenpersonen"}]},false],"created":false,"published":false},{"id":33420,"page":[{"id":136082256,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Ricart Katrien"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0883.564.882"},{"label":"Straat","value":"St. Jan Berchmansstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"42"},{"label":"Postcode","value":"2800"},{"label":"Gemeente","value":"Mechelen"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Natuurlijk persoon, Priv\u00e9-persoon"}]},{"id":1838142532,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"massage en vorming"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"11-09-2007","published":false},{"id":33421,"page":[{"id":262766206,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"ABN AMRO Life Capital Belgium N.V."},{"label":"Straat","value":"Kanselarijstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"17A"},{"label":"Postcode","value":"1000"},{"label":"Gemeente","value":"BRUSSEL"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":1414199092,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"administratie en opvolging van het cli\u00ebnteel"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"13-06-2008","published":false},{"id":33422,"page":[{"id":1093412107,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"ABN AMRO Life Capital Belgium N.V."},{"label":"Straat","value":"Kanselarijstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"17A"},{"label":"Postcode","value":"1000"},{"label":"Gemeente","value":"BRUSSEL"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":1883697472,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"aanwerving en selectie makelaars"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"13-06-2008","published":false},{"id":33423,"page":[{"id":1467574436,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"ABN AMRO Bank Life Capital Belgium N.V."},{"label":"Straat","value":"Kanselarijstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"17A"},{"label":"Postcode","value":"1000"},{"label":"Gemeente","value":"BRUSSEL"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":909648623,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"administratie van de leveranciers"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"13-06-2008","published":false},{"id":33424,"page":[{"id":1530989842,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"ABN AMRO Life Capital N.V."},{"label":"Straat","value":"Kanselarijstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"17A"},{"label":"Postcode","value":"1000"},{"label":"Gemeente","value":"BRUSSEL"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":1822426053,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"acceptatie van het risico"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"13-06-2008","published":false},{"id":33425,"page":[{"id":397514732,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Air Products NV"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"APSA"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0402.052.330"},{"label":"Straat","value":"Chaussee de Wavre"},{"label":"Huisnummer","value":"1789"},{"label":"Postcode","value":"1160"},{"label":"Gemeente","value":"Auderghem"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":81384032,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Bewaren van informatie die businessgerelateerd is, of enige andere activiteit uitgevoerd door de data beheerder, of beslissen al dan niet een persoon te aanvaarden als klant. Het bewaren van de informatie over de verkopen of andere transacties daarbij verzekerend dat de leveringen gemaakt worden of diensten geleverd worden aan deze persoon. Of voor het vezamelen van management informatie voor het maken van beslissingen en financiele projecties."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"06-11-2007","published":false},{"id":33426,"page":[{"id":902427684,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Belgacom N.V. van publiek recht"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0202.239.951"},{"label":"Straat","value":"Koning Albert II-laan"},{"label":"Huisnummer","value":"27"},{"label":"Postcode","value":"1030"},{"label":"Gemeente","value":"Brussel"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"3, 39"}]},{"id":1882638820,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Klantprofilering"}]},false],"created":"04-10-2007","published":["12-02-2010"]},{"id":33427,"page":[{"id":102176882,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Coffral Euro nv"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0403.786.551"},{"label":"Straat","value":"Eppegemsesteenweg"},{"label":"Huisnummer","value":"26"},{"label":"Postcode","value":"1850"},{"label":"Gemeente","value":"Grimbergen"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":1757604619,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Bewakingssysteem ten overstaan van personen die werkzaam zijn op een bewaakte arbeidsplaats en die onderworpen zijn aan de collectieve arbeidsovereenkomst nr. 68"}]},{"id":1319638803,"name":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","paragraph":[{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["1850 Grimbergen,\u00a0Eppegemsesteenweg ,\u00a026"]}]},false],"created":false,"published":false},{"id":33428,"page":[{"id":238431511,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"CSC-Building vzw"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0881.407.920"},{"label":"Straat","value":"Vooruitgangstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"323"},{"label":"Postcode","value":"1030"},{"label":"Gemeente","value":"Schaarbeek"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, 17"}]},{"id":537399786,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Gebruik van bewakingscamera's in een besloten plaats."}]},{"id":462674742,"name":"1'.Toegankelijkheid van de gefilmde plaats","paragraph":[{"label":"1'.Toegankelijkheid van de gefilmde plaats","value":"niet publiek toegankelijk"}]},{"id":883125145,"name":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","paragraph":[{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Straat\r\n        Vooruitgangstraat\r\n        Huisnummer\r\n        331\r\n        \r\n        \r\n\t        \u00a0","Postcode\r\n        1030\r\n        Gemeente\r\n        Schaarbeek\/Schaerbeek"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["De camera's bevinden zich:","Extern"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Locatie(s) van de camera('s):","Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraatSchaarbeek\/Schaerbeek\n1030\nVooruitgangstraat","Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraat","Schaarbeek\/Schaerbeek\n1030\nVooruitgangstraat"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraat","Schaarbeek\/Schaerbeek\n1030\nVooruitgangstraat"]}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"05-09-2007","published":false},{"id":33429,"page":[{"id":446387623,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Vereniging Ons Tehuis voor Zuid-West-Vlaanderen"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"VOT"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0233.210.764"},{"label":"Straat","value":"Poperingseweg"},{"label":"Huisnummer","value":"30"},{"label":"Postcode","value":"8900"},{"label":"Gemeente","value":"Ieper"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"3, 38"}]},{"id":1463906346,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Elektronisch personeelsdossier"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"04-03-2008","published":false},{"id":33430,"page":[{"id":402786986,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"ddd"},{"label":"Straat","value":"sds"},{"label":"Huisnummer","value":"1"},{"label":"Postcode","value":"4000"},{"label":"Gemeente","value":"LI\u00c8GE"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":293155908,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Utilisation d'une cam\u00e9ra de surveillance dans un lieu ouvert."}]},{"id":1822806168,"name":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","paragraph":[{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Adres van de site:","Gemeente:\r\n            Brussel\/Bruxelles","Postcode:\r\n            1000"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Locatie(s) van de camera('s):","Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraatBrussel\/Bruxelles\n1000\nsqdBrussel\/Bruxelles\n1000\nsdfsqLaken (Bru.)\/Laeken (Bru)\n1020\nsdf","Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraat","Brussel\/Bruxelles\n1000\nsqd","Brussel\/Bruxelles\n1000\nsdfsq","Laken (Bru.)\/Laeken (Bru)\n1020\nsdf"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraat","Brussel\/Bruxelles\n1000\nsqd","Brussel\/Bruxelles\n1000\nsdfsq","Laken (Bru.)\/Laeken (Bru)\n1020\nsdf"]}]},false],"created":false,"published":false},{"id":33431,"page":[{"id":1979754284,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Eventuele vertaling van de naam of andere benaming","value":"Ville de Li\u00e8ge Police locale"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"ZP 5277"},{"label":"Eventuele vertaling van de gangbare afkorting","value":"Zone de police de Li\u00e8ge"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"beo 862871319"},{"label":"Straat","value":"Natalis"},{"label":"Huisnummer","value":"60"},{"label":"Postcode","value":"4020"},{"label":"Gemeente","value":"Li\u00e8ge"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"3, 40"}]},{"id":1871164001,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Utilisation d'une cam\u00e9ra de surveillance dans un lieu ouvert."}]},{"id":319291417,"name":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","paragraph":[{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Adres van de site:","Gemeente:","Postcode:"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Locatie(s) van de camera('s):","Nothing found to display."]}]},false],"created":false,"published":false},{"id":33432,"page":[{"id":466876541,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Argus Alarm Systems"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"Sam Ackaert"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0519.794.690"},{"label":"Straat","value":"Dorpsstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"36"},{"label":"Postcode","value":"8200"},{"label":"Gemeente","value":"Brugge"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Natuurlijk persoon, N1164028997236"}]},{"id":593251935,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Gebruik van bewakingscamera's in een besloten plaats."}]},{"id":226932914,"name":"1'.Toegankelijkheid van de gefilmde plaats","paragraph":[{"label":"1'.Toegankelijkheid van de gefilmde plaats","value":"publiek toegankelijk"}]},{"id":1375844169,"name":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","paragraph":[{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Straat\r\n        Dorpsstraat\r\n        Huisnummer\r\n        36\r\n        \r\n        \r\n\t        \u00a0","Postcode\r\n        8200\r\n        Gemeente\r\n        Sint-Michiels"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["De camera's bevinden zich:","Intern","Extern"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Locatie(s) van de camera('s):","Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraatBrugge\n8000\nDorpsstraat","Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraat","Brugge\n8000\nDorpsstraat"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraat","Brugge\n8000\nDorpsstraat"]}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"05-09-2007","published":false},{"id":33433,"page":[{"id":67135194,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Philippe & Partners"},{"label":"Straat","value":"Avenue Louise"},{"label":"Huisnummer","value":"240"},{"label":"Bus","value":"3"},{"label":"Postcode","value":"1050"},{"label":"Gemeente","value":"Bruxelles"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, 13"}]},{"id":904756088,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Le traitement effectu\u00e9 a pour objet de rendre accessible, par le biais de son site internet, divers renseignements g\u00e9n\u00e9raux sur les avocats qui composent le cabinet (nom, pr\u00e9nom, dipl\u00f4mes, exp\u00e9riences professionnelles, mati\u00e8res pr\u00e9f\u00e9rentielles, langues parl\u00e9es, publications, conf\u00e9rences, ...)"}]},false],"created":false,"published":false},{"id":33434,"page":[{"id":1666778913,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"De Rijcke Robert"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"D.R.R."},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0473.225.881"},{"label":"Straat","value":"Hoogstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"13"},{"label":"Postcode","value":"3690"},{"label":"Gemeente","value":"Zutendaal"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1752286420,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Gebruik van bewakingscamera's in een besloten plaats."}]},{"id":651018850,"name":"1'.Toegankelijkheid van de gefilmde plaats","paragraph":[{"label":"1'.Toegankelijkheid van de gefilmde plaats","value":"publiek toegankelijk"}]},{"id":1670538614,"name":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","paragraph":[{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Straat\r\n        Hoogstraat\r\n        Huisnummer\r\n        13\r\n        \r\n        \r\n\t        \u00a0","Postcode\r\n        3690\r\n        Gemeente\r\n        Zutendaal"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["De camera's bevinden zich:","Intern"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Locatie(s) van de camera('s):","Nothing found to display."]}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"07-02-2008","published":false},{"id":33435,"page":[{"id":508412213,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Vlaams Ministerie van Onderwijs en Vorming"},{"label":"Straat","value":"Koning Albert II-laan"},{"label":"Huisnummer","value":"15"},{"label":"Postcode","value":"1210"},{"label":"Gemeente","value":"Brussel"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"3, 33"}]},{"id":931909459,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Contactbestand talentweedaagse in het kader van de ontwikkeling van het talenbeleid."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"12-09-2007","published":false},{"id":33436,"page":[{"id":162369,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"ERCA B.V.B.A"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"BEKAERT SASKIA"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0453.048.002"},{"label":"Straat","value":"JACOB DE MEYERESTRAAT"},{"label":"Huisnummer","value":"5"},{"label":"Postcode","value":"8200"},{"label":"Gemeente","value":"SINT ANDRIES"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":2046995184,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"KLANTGEGEVENS BEWAREN OP PC VOOR COMMERCIELE DOELEINDEN"}]},false],"created":"01-08-2008","published":false},{"id":33437,"page":[{"id":624752143,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Serge Coppens d'Eeckenbrugge"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0414.003.225"},{"label":"Straat","value":"Kouterveldstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"2"},{"label":"Postcode","value":"1831"},{"label":"Gemeente","value":"DIEGEM"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Natuurlijk persoon, N1164028997236"}]},{"id":1962823349,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Camerabewaking"}]},false],"created":"12-12-2007","published":false},{"id":33438,"page":[{"id":41883205,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Ivan Van Moeseke"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"Ivan"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0433.712.041"},{"label":"Straat","value":"Kaarderslaan"},{"label":"Huisnummer","value":"12"},{"label":"Postcode","value":"9160"},{"label":"Gemeente","value":"LOKEREN"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Natuurlijk persoon, Priv\u00e9-persoon"}]},{"id":275151435,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Gebruik van bewakingscamera's in een besloten plaats."}]},{"id":1951688820,"name":"1'.Toegankelijkheid van de gefilmde plaats","paragraph":[{"label":"1'.Toegankelijkheid van de gefilmde plaats","value":"niet publiek toegankelijk"}]},{"id":34819952,"name":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","paragraph":[{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Straat\r\n        Kaarderslaan\r\n        Huisnummer\r\n        12\r\n        \r\n        \r\n\t        \u00a0","Postcode\r\n        9160\r\n        Gemeente\r\n        Lokeren"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["De camera's bevinden zich:","Intern","Extern"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Locatie(s) van de camera('s):","Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraatLokeren\n9160\nKaarderslaan","Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraat","Lokeren\n9160\nKaarderslaan"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraat","Lokeren\n9160\nKaarderslaan"]}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"10-09-2007","published":false},{"id":33439,"page":[{"id":956352522,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Flextra interim NV"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0860.423.256"},{"label":"Straat","value":"Archimedesstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"7"},{"label":"Postcode","value":"8400"},{"label":"Gemeente","value":"Oostende"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":1139607291,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Interimkantoor"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"22-01-2008","published":false},{"id":33440,"page":[{"id":959059461,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Vanderhaeghe Andy"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0573.889.612"},{"label":"Straat","value":"Winderickxplein"},{"label":"Huisnummer","value":"23"},{"label":"Postcode","value":"1652"},{"label":"Gemeente","value":"Alsemberg"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Natuurlijk persoon, N1164028997236"}]},{"id":1900613045,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Patisserie Andy"}]},false],"created":"06-08-2008","published":false},{"id":33441,"page":[{"id":1265538093,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Proferro NV"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"Prof"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0438.243.426"},{"label":"Straat","value":"Ter Waarde"},{"label":"Huisnummer","value":"50"},{"label":"Postcode","value":"8900"},{"label":"Gemeente","value":"Ieper"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":922179289,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"IT Policy"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"11-09-2007","published":false},{"id":33442,"page":[{"id":1578606601,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Verbrugge"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"Verbr"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0441.554.490"},{"label":"Straat","value":"Steverlyncklaan"},{"label":"Huisnummer","value":"13"},{"label":"Postcode","value":"8900"},{"label":"Gemeente","value":"Ieper"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":1446509773,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"IT Policy"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"11-09-2007","published":false},{"id":33443,"page":[{"id":541589241,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"PsiControl Mechatronics"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"Psi"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0437.446.145"},{"label":"Straat","value":"Steverlyncklaan"},{"label":"Huisnummer","value":"13"},{"label":"Postcode","value":"8900"},{"label":"Gemeente","value":"Ieper"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":932647708,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"IT Policy"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"11-09-2007","published":false},{"id":33444,"page":[{"id":2123601169,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Vereniging Ons Tehuis voor Zuid-West-Vlaanderen"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"VOT"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0233.210.764"},{"label":"Straat","value":"Poperingseweg"},{"label":"Huisnummer","value":"30"},{"label":"Postcode","value":"8900"},{"label":"Gemeente","value":"Ieper"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"3, 38"}]},{"id":481829423,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Elektronisch jongerendossier en dagboek"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"04-03-2008","published":false},{"id":33445,"page":[{"id":1362181472,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"United Parcel Service Belgium"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"UPS"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0428.759.497"},{"label":"Straat","value":"Woluwelaan"},{"label":"Huisnummer","value":"156"},{"label":"Postcode","value":"1831"},{"label":"Gemeente","value":"Diegem"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":903117811,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Track- en Tracingtoestel Database (beveiliging)"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"05-09-2007","published":false},{"id":33446,"page":[{"id":1808427153,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"SEBECO"},{"label":"Straat","value":"KERKSTRAAT"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":", "}]},{"id":1572301972,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":""}]},false],"created":false,"published":false},{"id":33447,"page":[{"id":1370128565,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"SEBECO"},{"label":"Straat","value":"KERKSTRAAT"},{"label":"Huisnummer","value":"106"},{"label":"Postcode","value":"9050"},{"label":"Gemeente","value":"GENT"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":1971883654,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Gebruik van bewakingscamera's in een niet-besloten plaats."}]},{"id":418938855,"name":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","paragraph":[{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Adres van de site:","Gemeente:\r\n            Gentbrugge","Postcode:\r\n            9050"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Locatie(s) van de camera('s):","Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraatGent\n9000\nKERKSTRAAT","Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraat","Gent\n9000\nKERKSTRAAT"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraat","Gent\n9000\nKERKSTRAAT"]}]},false],"created":false,"published":false},{"id":33448,"page":[{"id":427501761,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"SEBECO"},{"label":"Straat","value":"KERKSTRAAT"},{"label":"Huisnummer","value":"106"},{"label":"Postcode","value":"9050"},{"label":"Gemeente","value":"GENT"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":1833658018,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Gebruik van bewakingscamera's in een niet-besloten plaats."}]},{"id":514382672,"name":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","paragraph":[{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Adres van de site:","Gemeente:\r\n            Gentbrugge","Postcode:\r\n            9050"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Locatie(s) van de camera('s):","Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraatGent\n9000\nKERKSTRAATGent\n9000\nKERKSTRAAT","Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraat","Gent\n9000\nKERKSTRAAT","Gent\n9000\nKERKSTRAAT"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraat","Gent\n9000\nKERKSTRAAT","Gent\n9000\nKERKSTRAAT"]}]},false],"created":false,"published":false},{"id":33449,"page":[{"id":542894232,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"AD Consulting Int. S\u00e0rl"},{"label":"Straat","value":"rue des Pommiers"},{"label":"Huisnummer","value":"2"},{"label":"Postcode","value":"7258"},{"label":"Gemeente","value":"Helmsange"},{"label":"Land","value":"LU"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, 18"}]},{"id":316660761,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"ADCI Golf Player"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"26-09-2007","published":false},{"id":33450,"page":[{"id":1535787495,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Estate Planning Solutions"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0472.012.490"},{"label":"Straat","value":"Solveld"},{"label":"Huisnummer","value":"8"},{"label":"Postcode","value":"3980"},{"label":"Gemeente","value":"Tessenderlo"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, 12"}]},{"id":241400233,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Les informations conserv\u00e9es par EPS lors de la visite d\u2019internautes sur notre site (www.epsolutions.be) (le domaine, l\u2019adresse de courrier \u00e9lectronique si l\u2019internaute l\u2019a r\u00e9v\u00e9l\u00e9e, par exemple en envoyant des messages ou questions sur le site, en communiquant avec nous par courrier \u00e9lectronique, en acc\u00e9dant \u00e0 la partie restreinte du site moyennant identification, etc, l'ensemble de l'information concernant les pages que l\u2019internaute a consult\u00e9es sur notre site ainsi que toute information que l\u2019internaute a donn\u00e9e volontairement) ne sont c\u00e9d\u00e9es \u00e0 aucune autre organisation ou soci\u00e9t\u00e9. Les informations collect\u00e9es quand l\u2019internaute a accept\u00e9 un cookie comprennent l\u2019adresse IP, la date et l\u2019heure \u00e0 laquelle le PC a visit\u00e9 le site internet, les parties du site internet que l\u2019internaute a visit\u00e9es et la consultation r\u00e9ussie ou non des pages demand\u00e9es par l\u2019internaute. \r\n\r\nCes informations des cookies sont utilis\u00e9es pour am\u00e9liorer notre connaissance de l\u2019utilisation de notre site internet et pour nous permettre de v\u00e9rifier que celui-ci fonctionne au mieux. Cela nous permet d\u2019am\u00e9liorer les services que nous proposons \u00e0 l\u2019internaute."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"17-09-2007","published":false},{"id":33451,"page":[{"id":817560469,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Bobon Benjamin"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0725.389.259"},{"label":"Straat","value":"rue du Tige"},{"label":"Huisnummer","value":"1"},{"label":"Postcode","value":"4557"},{"label":"Gemeente","value":"tinlot"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Natuurlijk persoon, N1164028997236"}]},{"id":1854760291,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Nice-people.be, site Internet de mise en relations (rencontres)et de divertissements"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"05-09-2007","published":false},{"id":33452,"page":[{"id":710778529,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Optifar"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0479.850.684"},{"label":"Straat","value":"Stwg op Ninove"},{"label":"Huisnummer","value":"936"},{"label":"Postcode","value":"1703"},{"label":"Gemeente","value":"Schepdaal"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":782641350,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"beeldregistratie en beeldopslag"}]},false],"created":"30-08-2007","published":false},{"id":33453,"page":[{"id":1969903278,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Transics International NV"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0881.300.923"},{"label":"Straat","value":"Ter Waarde"},{"label":"Huisnummer","value":"91"},{"label":"Postcode","value":"8900"},{"label":"Gemeente","value":"Ieper"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":683121162,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Databank Beveiliging"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"10-05-2007","published":["27-09-2007"]},{"id":33454,"page":[{"id":1325164948,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Kortrijk Xpo cvba"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0405.979.048"},{"label":"Straat","value":"Doorniksesteenweg"},{"label":"Huisnummer","value":"216"},{"label":"Postcode","value":"8500"},{"label":"Gemeente","value":"KORTRIJK"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, 13"}]},{"id":511899666,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"verwerking Bezoekersregistratie"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"19-06-1996","published":["14-09-2007"]},{"id":33455,"page":[{"id":1107479629,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"UZ GENT reumatologie"},{"label":"Straat","value":"De Pintelaan"},{"label":"Huisnummer","value":"185"},{"label":"Postcode","value":"9000"},{"label":"Gemeente","value":"gent"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"5, 51"}]},false,false],"created":false,"published":false},{"id":33456,"page":[{"id":1961058104,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Kortrijk Xpo cvba"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0405.979.048"},{"label":"Straat","value":"Doorniksesteenweg"},{"label":"Huisnummer","value":"216"},{"label":"Postcode","value":"8500"},{"label":"Gemeente","value":"KORTRIJK"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, 13"}]},{"id":329563724,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"verwerking Bezoekersregistratie"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"19-06-1996","published":["14-09-2007"]},{"id":33457,"page":[{"id":1790156843,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Kortrijk Xpo cvba"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0405.979.048"},{"label":"Straat","value":"Doorniksesteenweg"},{"label":"Huisnummer","value":"216"},{"label":"Postcode","value":"8500"},{"label":"Gemeente","value":"KORTRIJK"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, 13"}]},{"id":708191071,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"verwerking Bezoekersregistratie"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"19-06-1996","published":["14-09-2007"]},{"id":33458,"page":[{"id":1031405261,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Kortrijk Xpo cvba"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0405.979.048"},{"label":"Straat","value":"Doorniksesteenweg"},{"label":"Huisnummer","value":"216"},{"label":"Postcode","value":"8500"},{"label":"Gemeente","value":"KORTRIJK"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, 13"}]},{"id":629910256,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Verwerking Bezoekersregistratie"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"19-06-1996","published":["14-09-2007"]},{"id":33459,"page":[{"id":1794052334,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Kantoor Serge Vandamme"},{"label":"Straat","value":"Stadendreve"},{"label":"Huisnummer","value":"1"},{"label":"Postcode","value":"8890"},{"label":"Gemeente","value":"Moorslede"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":464759767,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van bankproducten."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"05-06-2008","published":false},{"id":33460,"page":[{"id":1863128249,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Kantoor Serge Vandamme"},{"label":"Straat","value":"Stadendreve"},{"label":"Huisnummer","value":"1"},{"label":"Postcode","value":"8890"},{"label":"Gemeente","value":"Moorslede"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1246499508,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van kredieten."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"05-06-2008","published":false},{"id":33461,"page":[{"id":535547943,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Brabex BVBA"},{"label":"Straat","value":"Augustijnslei"},{"label":"Huisnummer","value":"150"},{"label":"Postcode","value":"2930"},{"label":"Gemeente","value":"Brasschaat"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":2108559856,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Gebruik van bewakingscamera's in een besloten plaats."}]},{"id":783230689,"name":"1'.Toegankelijkheid van de gefilmde plaats","paragraph":[]},{"id":343430180,"name":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","paragraph":[{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Straat\r\n        \r\n        Huisnummer\r\n        \r\n        \r\n        \r\n\t        \u00a0","Postcode\r\n        \r\n        Gemeente"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":"De camera's bevinden zich:"},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Locatie(s) van de camera('s):","Nothing found to display."]}]},false],"created":false,"published":false},{"id":33462,"page":[{"id":1005273928,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Kortrijk Xpo cvba"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0405.979.048"},{"label":"Straat","value":"Doorniksesteenweg"},{"label":"Huisnummer","value":"216"},{"label":"Postcode","value":"8500"},{"label":"Gemeente","value":"KORTRIJK"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, 13"}]},{"id":1637863839,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Verwerking klantenadministratie"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"19-06-1996","published":["14-09-2007"]},{"id":33463,"page":[{"id":565688510,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Kortrijk Xpo cvba"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0405.979.048"},{"label":"Straat","value":"Doorniksesteenweg"},{"label":"Huisnummer","value":"216"},{"label":"Postcode","value":"8500"},{"label":"Gemeente","value":"KORTRIJK"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, 13"}]},{"id":986089680,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Verwerking klantenadministratie"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"19-06-1996","published":["14-09-2007"]},{"id":33464,"page":[{"id":1911538688,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Kortrijk Xpo cvba"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0405.979.048"},{"label":"Straat","value":"Doorniksesteenweg"},{"label":"Huisnummer","value":"216"},{"label":"Postcode","value":"8500"},{"label":"Gemeente","value":"KORTRIJK"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, 13"}]},{"id":1749400795,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Verwerking klantenadministratie"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"19-06-1996","published":["14-09-2007"]},{"id":33465,"page":[{"id":1138042439,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Kortrijk Xpo cvba"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0405.979.048"},{"label":"Straat","value":"Doorniksesteenweg"},{"label":"Huisnummer","value":"216"},{"label":"Postcode","value":"8500"},{"label":"Gemeente","value":"KORTRIJK"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, 13"}]},{"id":1446498412,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Verwerking klantenadministratie"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"19-06-1996","published":["14-09-2007"]},{"id":33466,"page":[{"id":2054636997,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"ADB  SA"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0400.624.648"},{"label":"Straat","value":"Square Marie Curie"},{"label":"Huisnummer","value":"30"},{"label":"Postcode","value":"1070"},{"label":"Gemeente","value":"Anderlecht"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":1716905477,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Examen non r\u00e9current par des avocats et des auditeurs ind\u00e9pendants faisant rapport au Comit\u00e9 d'Audit de Siemens AG, de fichiers, documents, correspondances et communications professionnels existants, que ceux-ci soient sous format \u00e9lectronique ou non, relatifs aux activit\u00e9s de ADB SA, re\u00e7us, envoy\u00e9s ou sauvegard\u00e9s par des actuels et anciens membres du personnel, en leur qualit\u00e9 de membres du personnel, et interviews par des avocats et des auditeurs ind\u00e9pendants desdits actuels et anciens membres du personnel, afin (i) d'\u00e9valuer et am\u00e9liorer les syst\u00e8mes et les proc\u00e9dures de contr\u00f4le mis en place par ADB, et (ii) de coop\u00e9rer avec les autorit\u00e9s et avec les autres entit\u00e9s du groupe, ainsi que de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats du groupe, dans le cadre des investigations et des enqu\u00eates officielles pendantes, notamment celles men\u00e9es par les autorit\u00e9s allemandes et am\u00e9ricaines et\/ou toutes autres investigations, enqu\u00eates, proc\u00e9dures judiciaires ou administratives \u00e9ventuelles subs\u00e9quentes ou relatives, en ce compris la communication des informations pertinentes aux autorit\u00e9s judiciaires, polici\u00e8res ou administratives."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"21-02-2008","published":false},{"id":33467,"page":[{"id":1528053488,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"SWDE Division de Namur"},{"label":"Straat","value":"Rue J. Saintraint"},{"label":"Huisnummer","value":"14"},{"label":"Postcode","value":"5000"},{"label":"Gemeente","value":"Namur"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"3, 39"}]},{"id":1786170669,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Utilisation d'un syst\u00e8me de cam\u00e9ras \u00e0 l'\u00e9gard de personnes qui travaillent sur un lieu de travail surveill\u00e9 et qui sont soumises \u00e0 la convention collective de travail n\u00b0 68"}]},{"id":284807586,"name":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","paragraph":[{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":"_Sites van bewakingscamera's"}]},false],"created":false,"published":false},{"id":33468,"page":[{"id":1638259254,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"sprl PHARDA"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"Pharmacie Jemidar"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0474.979.207"},{"label":"Straat","value":"Rue de la Providence"},{"label":"Huisnummer","value":"12"},{"label":"Postcode","value":"6030"},{"label":"Gemeente","value":"MARCHIENNE-AU-PONT"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1707565253,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Utilisation d'une cam\u00e9ra de surveillance dans un lieu ferm\u00e9."}]},{"id":40373316,"name":"1'.Toegankelijkheid van de gefilmde plaats","paragraph":[{"label":"1'.Toegankelijkheid van de gefilmde plaats","value":"publiek toegankelijk"}]},{"id":1402974546,"name":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","paragraph":[{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Straat\r\n        Rue de la Providence\r\n        Huisnummer\r\n        12\r\n        \r\n        \r\n\t        \u00a0","Postcode\r\n        6030\r\n        Gemeente\r\n        Marchienne-au-Pont"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["De camera's bevinden zich:","Intern","Extern"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Locatie(s) van de camera('s):","Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraatMarchienne-au-Pont\n6030\nRue de la Providence, 12","Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraat","Marchienne-au-Pont\n6030\nRue de la Providence, 12"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraat","Marchienne-au-Pont\n6030\nRue de la Providence, 12"]}]},false],"created":"12-06-2008","published":false},{"id":33469,"page":[{"id":1268550067,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Van Den Bogaerde Stefaan"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0526.532.232"},{"label":"Straat","value":"bankstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"1"},{"label":"Postcode","value":"8560"},{"label":"Gemeente","value":"GULLEGEM"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Natuurlijk persoon, N1164028997236"}]},{"id":20942696,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Camerabewaking in winkel"}]},false],"created":"30-08-2007","published":false},{"id":33470,"page":[{"id":180932470,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Prof. Dr. Jan Gerris"},{"label":"Straat","value":"De Pintelaan"},{"label":"Huisnummer","value":"185"},{"label":"Postcode","value":"9000"},{"label":"Gemeente","value":"Gent"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"5, 50"}]},{"id":1059830300,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Pati\u00ebnten die een Mesa\/Tese (Microchirurgische Epididymaire Sperma Aspiratie \/ TEsticulaire Sperma Extractie) operatie ondergaan wegens azo\u00f6spermie."}]},false],"created":false,"published":false},{"id":33471,"page":[{"id":996831885,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Coca-Cola Enterprises Belgium"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"CCEB"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0425.071.420"},{"label":"Straat","value":"Chauss\u00e9e de Mons"},{"label":"Huisnummer","value":"1424"},{"label":"Postcode","value":"1070"},{"label":"Gemeente","value":"BRUXELLES (ANDERLECHT)"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1473548660,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Coca-Cola Enterprises Belgium-Luxembourg Database"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"06-12-2002","published":["14-09-2007"]},{"id":33472,"page":[{"id":1589768976,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Schneider Electric SA\/NV"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0451.362.180"},{"label":"Straat","value":"Dieweg"},{"label":"Huisnummer","value":"3"},{"label":"Postcode","value":"1180"},{"label":"Gemeente","value":"BRUXELLES (UCCLE)"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":1490915446,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"People Soft"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"06-11-2007","published":false},{"id":33473,"page":[{"id":1949270116,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"ULB-CLINIQUES UNIVERSITAIRES DE BRUXELLES-HOPITAL ERASME"},{"label":"Straat","value":"Route de Lennik"},{"label":"Huisnummer","value":"808"},{"label":"Postcode","value":"1070"},{"label":"Gemeente","value":"ANDERLECHT"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"4, 99, personnalit\u00e9 civile"}]},{"id":1570448784,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Utilisation d'un syst\u00e8me de cam\u00e9ras \u00e0 l'\u00e9gard de personnes qui travaillent sur un lieu de travail surveill\u00e9 et qui sont soumises \u00e0 la convention collective de travail n\u00b0 68"}]},{"id":1873940954,"name":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","paragraph":[{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["1070 Anderlecht,\u00a0Route de Lennik ,\u00a0808"]}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"14-09-2007","published":false},{"id":33474,"page":[{"id":286544047,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Coca-Cola Enterprises Belgium"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"CCEB"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0425.071.420"},{"label":"Straat","value":"Bergense steenweg"},{"label":"Huisnummer","value":"1424"},{"label":"Postcode","value":"1070"},{"label":"Gemeente","value":"BRUSSEL (ANDERLECHT)"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1485004980,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Personeelsevaluatie systeem"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"10-12-2002","published":["06-09-2007"]},{"id":33475,"page":[{"id":1450707506,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Coca-Cola Enterprises Services"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"CCES"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0460.564.809"},{"label":"Straat","value":"Bergense steenweg"},{"label":"Huisnummer","value":"1424"},{"label":"Postcode","value":"1070"},{"label":"Gemeente","value":"BRUSSEL (ANDERLECHT)"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1324192752,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Personeelsevaluatie systeem"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"10-12-2002","published":["06-09-2007"]},{"id":33476,"page":[{"id":746195926,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Internationaal Filmfestival van Vlaanderen vzw"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0419.305.066"},{"label":"Straat","value":"Leeuwstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"40"},{"label":"Bus","value":"b"},{"label":"Postcode","value":"9000"},{"label":"Gemeente","value":"Gent"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, 17"}]},{"id":1631012783,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Beeldregistratie met videosysteem"}]},false],"created":"06-09-2007","published":false},{"id":33477,"page":[{"id":382705921,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Dicro bvba"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0468.096.660"},{"label":"Straat","value":"Tervuursesteenweg"},{"label":"Huisnummer","value":"58"},{"label":"Postcode","value":"1981"},{"label":"Gemeente","value":"Hofstade"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":1301301701,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Gebruik van bewakingscamera's in een besloten plaats."}]},{"id":1045254970,"name":"1'.Toegankelijkheid van de gefilmde plaats","paragraph":[{"label":"1'.Toegankelijkheid van de gefilmde plaats","value":"publiek toegankelijk"}]},{"id":1492820074,"name":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","paragraph":[{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Straat\r\n        Gasthuisveldstraat\r\n        Huisnummer\r\n        2\r\n        \r\n        \r\n\t        \u00a0","Postcode\r\n        2800\r\n        Gemeente\r\n        Mechelen"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["De camera's bevinden zich:","Intern","Extern"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Locatie(s) van de camera('s):","Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraatMechelen\n2800\nGasthuisveldstraat","Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraat","Mechelen\n2800\nGasthuisveldstraat"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraat","Mechelen\n2800\nGasthuisveldstraat"]}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"05-02-2008","published":false},{"id":33478,"page":[{"id":615636980,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"N.V.BEST SOCKS"},{"label":"Eventuele vertaling van de naam of andere benaming","value":"P&R"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"VOET PATRICK"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0452.350.590"},{"label":"Straat","value":"BRUSSELSTRAAT"},{"label":"Huisnummer","value":"547"},{"label":"Postcode","value":"1700"},{"label":"Gemeente","value":"SINT-ULRIKS-KAPELLE"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"2, 21"}]},{"id":776259758,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"TEGEN DIEFSTAL"}]},false],"created":false,"published":false},{"id":33479,"page":[{"id":1297216813,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"N.V. Best Socks"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0452.350.590"},{"label":"Straat","value":"Brusselstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"547"},{"label":"Postcode","value":"1700"},{"label":"Gemeente","value":"SINT-ULRIKS-KAPELLE"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Naamloze vennootschap (NV)"}]},{"id":795854657,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Gebruik van bewakingscamera's in een besloten plaats."}]},{"id":1833696490,"name":"1'.Toegankelijkheid van de gefilmde plaats","paragraph":[{"label":"1'.Toegankelijkheid van de gefilmde plaats","value":"publiek toegankelijk"}]},{"id":25367067,"name":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","paragraph":[{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Straat\r\n        Zeedijk\r\n        Huisnummer\r\n        142\r\n        \r\n        \r\n\t        \u00a0","Postcode\r\n        8430\r\n        Gemeente\r\n        Middelkerke"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["De camera's bevinden zich:","Intern"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Locatie(s) van de camera('s):","Nothing found to display."]}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"05-09-2007","published":false},{"id":33480,"page":[{"id":681264318,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"F\u00e9d\u00e9ration des Etudiants Lib\u00e9raux asbl"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"FEL"},{"label":"Straat","value":"Ave de la Toison d'Or"},{"label":"Huisnummer","value":"84"},{"label":"Postcode","value":"1060"},{"label":"Gemeente","value":"SAINT-GILLES"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, 17"}]},{"id":97880275,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Fichier membres.\r\nFichier reprenant les donn\u00e9es personnelles de nos adh\u00e9rents directs ou indirects."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"11-09-2007","published":false},{"id":33481,"page":[{"id":1905844285,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"karel van landschoot"},{"label":"Straat","value":"appelboom"},{"label":"Huisnummer","value":"2a"},{"label":"Postcode","value":"9991"},{"label":"Gemeente","value":"adegem"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Natuurlijk persoon, Priv\u00e9-persoon"}]},false,false],"created":"06-09-2007","published":false},{"id":33482,"page":[{"id":1742195046,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Data Matters BVBA"},{"label":"Eventuele vertaling van de naam of andere benaming","value":"Convergenia"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0866.524.853"},{"label":"Straat","value":"R. Warnefordstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"79"},{"label":"Postcode","value":"9040"},{"label":"Gemeente","value":"SINT-AMANDSBERG (GENT)"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},false,false],"created":false,"published":false},{"id":33483,"page":[{"id":301074540,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"ABN AMRO Bank N.V. Belgian Branch"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0434.676.301"},{"label":"Straat","value":"Kanselarijstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"17A"},{"label":"Postcode","value":"1000"},{"label":"Gemeente","value":"BRUSSEL"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"4, 99, Belgische bijkantoor van Nederlandse N.V."}]},{"id":1201184420,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Strategisch cross-selling toepassing op eigen klantenbestand dat het mogelijk moet maken het juiste segment van het klanten\/prospectiebestand te bereiken (Wealth indicator). TEST"}]},false],"created":"15-05-2007","published":["27-08-2007"]},{"id":33484,"page":[{"id":1318935252,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"DORCHAIN Thierry"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0876.911.771"},{"label":"Straat","value":"Emile Verhaerenstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"10"},{"label":"Postcode","value":"1800"},{"label":"Gemeente","value":"VILVOORDE"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Natuurlijk persoon, N1164028997236"}]},{"id":1424370688,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Beheer van verzekeringscontracten Burgerlijke en Burgerrechtelijke Aansprakelijkheid, inclusief het op deze contracten betrekking hebbende schadebeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"05-09-2007","published":false},{"id":33485,"page":[{"id":1300449121,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"ABN AMRO Bank N.V. Belgian Branch"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0434.676.301"},{"label":"Straat","value":"Kanselarijstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"17A"},{"label":"Postcode","value":"1000"},{"label":"Gemeente","value":"BRUSSEL"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"4, 99, Belgische bijkantoor van Nederlandse N.V."}]},{"id":1019292305,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Strategisch cross-selling toepassing op eigen klantenbestand dat het mogelijk moet maken het juiste segment van het klanten\/prospectiebestand te bereiken (Wealth indicator). TEST"}]},false,false],"created":"15-05-2007","published":["27-08-2007"]},{"id":33486,"page":[{"id":1818125737,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"DORCHAIN Thierry"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0876.911.771"},{"label":"Straat","value":"Emile Verhaerenstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"10"},{"label":"Postcode","value":"1800"},{"label":"Gemeente","value":"VILVOORDE"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Natuurlijk persoon, N1164028997236"}]},{"id":1427438509,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Rekeningenbeheer en vermogensbeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"05-09-2007","published":false},{"id":33487,"page":[{"id":775501982,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"PROVINCIE ANTWERPEN"},{"label":"Eventuele vertaling van de naam of andere benaming","value":"PROVINCIAAL INSTITUUT PIVA"},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"PIVA"},{"label":"Straat","value":"DESGUINLEI"},{"label":"Huisnummer","value":"244"},{"label":"Postcode","value":"2018"},{"label":"Gemeente","value":"ANTWERPEN"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"3, 37"}]},{"id":734143297,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Gebruik van bewakingscamera's in een besloten plaats."}]},{"id":1205685212,"name":"1'.Toegankelijkheid van de gefilmde plaats","paragraph":[{"label":"1'.Toegankelijkheid van de gefilmde plaats","value":"publiek toegankelijk"}]},{"id":1203129829,"name":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","paragraph":[{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Straat\r\n        Desguinlei\r\n        Huisnummer\r\n        244\r\n        \r\n        \r\n\t        \u00a0","Postcode\r\n        2018\r\n        Gemeente\r\n        Antwerpen"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["De camera's bevinden zich:","Intern","Extern"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Locatie(s) van de camera('s):","Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraatAntwerpen\n2018\nDesguinlei 244","Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraat","Antwerpen\n2018\nDesguinlei 244"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraat","Antwerpen\n2018\nDesguinlei 244"]}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"13-02-2008","published":false},{"id":33488,"page":[{"id":97741400,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"DORCHAIN Thierry"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0876.911.771"},{"label":"Straat","value":"Emile Verhaerenstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"10"},{"label":"Postcode","value":"1800"},{"label":"Gemeente","value":"VILVOORDE"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Natuurlijk persoon, N1164028997236"}]},{"id":1273233672,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Beheer van verzekeringscontracten (persoonsverzekeringen, groepsverzekeringen, verzekeringen tegen brand, ongevallen en allerlei gevaren en arbeidsongevallenverzekeringen), inclusief het op deze contracten betrekking hebbende schadebeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"05-09-2007","published":false},{"id":33489,"page":[{"id":873576122,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"DORCHAIN Thierry"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0876.911.771"},{"label":"Straat","value":"Emile Verhaerenstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"10"},{"label":"Postcode","value":"1800"},{"label":"Gemeente","value":"VILVOORDE"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Natuurlijk persoon, N1164028997236"}]},{"id":514716564,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Beheer van verzwaarde risico's, inclusief het daarop betrekking hebbende schadebeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"05-09-2007","published":false},{"id":33490,"page":[{"id":1674999373,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"DORCHAIN Thierry"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0876.911.771"},{"label":"Straat","value":"Emile Verhaerenstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"10"},{"label":"Postcode","value":"1800"},{"label":"Gemeente","value":"VILVOORDE"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Natuurlijk persoon, N1164028997236"}]},{"id":1230161900,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Commerci\u00eble acties i.v.m. verzekeringen, bankactiviteiten en kredieten"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"05-09-2007","published":false},{"id":33491,"page":[{"id":720056312,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"DORCHAIN Thierry"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0876.911.771"},{"label":"Straat","value":"Emile Verhaerenstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"10"},{"label":"Postcode","value":"1800"},{"label":"Gemeente","value":"VILVOORDE"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Natuurlijk persoon, N1164028997236"}]},{"id":582119321,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van kredieten.\r\nBeheer van de kredieten"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"05-09-2007","published":false},{"id":33492,"page":[{"id":1237944989,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"VZW Bejaardenzorg Sint Vincentius Deinze"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0454.090.355"},{"label":"Straat","value":"Ten Bosse"},{"label":"Huisnummer","value":"150"},{"label":"Postcode","value":"9800"},{"label":"Gemeente","value":"Deinze"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, 17"}]},{"id":724974890,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Camerabewaking"}]},false],"created":"09-10-2007","published":false},{"id":33493,"page":[{"id":2031515395,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"DORCHAIN Thierry"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0876.911.771"},{"label":"Straat","value":"Emile Verhaerenstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"10"},{"label":"Postcode","value":"1800"},{"label":"Gemeente","value":"VILVOORDE"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Natuurlijk persoon, N1164028997236"}]},{"id":1368690697,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van kredieten.\r\nBemiddeling tussen cli\u00ebnten en kredietinstelling(en)."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"05-09-2007","published":false},{"id":33494,"page":[{"id":2035955946,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"DORCHAIN Thierry"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0876.911.771"},{"label":"Straat","value":"Emile Verhaerenstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"10"},{"label":"Postcode","value":"1800"},{"label":"Gemeente","value":"VILVOORDE"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Natuurlijk persoon, N1164028997236"}]},{"id":1061079171,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van verzekeringscontracten.\r\nBemiddeling tussen cli\u00ebnten en verzekeringsondernemingen."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"05-09-2007","published":false},{"id":33495,"page":[{"id":1865625269,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"DORCHAIN Thierry"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0876.911.771"},{"label":"Straat","value":"Emile Verhaerenstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"10"},{"label":"Postcode","value":"1800"},{"label":"Gemeente","value":"VILVOORDE"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Natuurlijk persoon, N1164028997236"}]},{"id":660405792,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Advies aan cli\u00ebnten in het kader van kredieten."}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"05-09-2007","published":false},{"id":33496,"page":[{"id":693118250,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"No Limits BVBA"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0464.744.222"},{"label":"Straat","value":"Luxemburgstraat"},{"label":"Huisnummer","value":"31"},{"label":"Postcode","value":"9890"},{"label":"Gemeente","value":"GAVERE"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":177792401,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Gebruik van bewakingscamera's in een besloten plaats."}]},{"id":1382921125,"name":"1'.Toegankelijkheid van de gefilmde plaats","paragraph":[]},{"id":1162803999,"name":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","paragraph":[{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Straat\r\n        K.Van Hultemstraat\r\n        Huisnummer\r\n        104\r\n        \r\n        \r\n\t        \u00a0","Postcode\r\n        9000\r\n        Gemeente\r\n        Gent"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["De camera's bevinden zich:","Extern"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Locatie(s) van de camera('s):","Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraatGent\n9000\nK.Van HultemstraatGent\n9000\nKortrijksepoortstraat","Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraat","Gent\n9000\nK.Van Hultemstraat","Gent\n9000\nKortrijksepoortstraat"]},{"label":"1''.Localisatie van de bewakingscamera's","value":["Stad\/Gemeente\nPostcode\nStraat","Gent\n9000\nK.Van Hultemstraat","Gent\n9000\nKortrijksepoortstraat"]}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"05-09-2007","published":false},{"id":33497,"page":[{"id":1015849133,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"UNION DES VILLES ET COMMUNES DE WALLONIE A.S.B.L."},{"label":"Gangbare afkorting van de naam van de verantwoordelijke","value":"UVCW"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0451.461.655"},{"label":"Straat","value":"rue de l'Etoile"},{"label":"Huisnummer","value":"14"},{"label":"Postcode","value":"5000"},{"label":"Gemeente","value":"Namur"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, 17"}]},{"id":1856093591,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Coordonn\u00e9es des mandataires communaux (nom,pr\u00e9nom, rue, n\u00b0, co de postal, commune"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"11-04-2001","published":["14-09-2007"]},{"id":33498,"page":[{"id":1505920842,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"EUROPEAN GATEWAY"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0891.560.157"},{"label":"Straat","value":"avenue des Arts"},{"label":"Huisnummer","value":"8"},{"label":"Postcode","value":"1210"},{"label":"Gemeente","value":"BRUXELLES"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":169924928,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Gestion de site internet.\r\nSondage d'opinions on line a savoir sondages d'opinions politiques, sondages d'opinions concernant la vie en societe,sondages d'opinions a des fins commerciales, sondages d'opinions a disposition des entreprises. Recueil de donnees dans un fichier central, gestions de donnees et fichiers informatiques pour des tiers, analyse des donnees traitees par ordinateur, etablissement de statistiques et services de recherches et d'informations commerciales."}]},false],"created":"21-09-2007","published":["17-09-2008"]},{"id":33499,"page":[{"id":842008583,"name":"1. Verantwoordelijke voor de verwerking","paragraph":[{"label":"Naam (of benaming rechtspersoon, feitelijke vereniging of openbaar bestuur)","value":"Huyghebaert Verzekeringskantoor BVBA"},{"label":"Ondernemingsnummer\/BTW-nummer","value":"BTW BE 0415.950.153"},{"label":"Straat","value":"Kortrijksestraat"},{"label":"Huisnummer","value":"26"},{"label":"Postcode","value":"8020"},{"label":"Gemeente","value":"OOSTKAMP"},{"label":"Land","value":"BE"},{"label":"Juridisch statuut van de verantwoordelijke voor de verwerking","value":"Rechtspersoon, Besloten vennootschap met beperkte aansprakelijkheid (BVBA)"}]},{"id":146518327,"name":"1. Benaming van de verwerking","paragraph":[{"label":"1. Benaming van de verwerking","value":"Beheer van verzekeringscontracten Burgerlijke en Burgerrechtelijke Aansprakelijkheid, inclusief het op deze contracten betrekking hebbende schadebeheer"}]},false,false,false,false,false,false,false,false,false,false,false],"created":"04-10-2007","published":false}]